《香港傭兵》(36)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

第三十四個Post 第2, 3, 5, 7, 10, 14, 16, 17, 19, 22, 25, 27, 29, 32, 33, 38頁有文

第三十五個Post 第2, 4, 7, 9, 14, 16, 19, 21, 25, 28, 30, 32, 34, 36, 39頁有文

上回講到飛揚跟住宋伯伯喺跳蚤市場裡面行。
裡面真係唔止賣藝術...仲有好多嘢買。
元朗真係同屯門好唔同。
飛揚唔明點解仲要俾西貢獻命管轄屯門...
你唔好話點解仲俾中共管轄香港～
飛揚睇得太表面，但又知得太多喇～
咁即係點？
到要知嘅時候就會知囉～
又係活在當下啲Friend吖？真係同Owner天生一對。
唔可以咁講！只可以話理念一樣，但做分唔同。
哦～原來係X教授同萬磁王～
宋伯伯話自己有嘢做，呢度有飛揚要嘅嘢㗎喇～自己慢慢搵啦。
目送宋伯伯離開，飛揚自己一個行。
行多陣...
“砰！砰！咚！砰！嘭！”嘈雜聲越響越亮...
係...係打鬥嘅聲音？
“砰！嘭！砰！啪！”似...似係打爛嘢...木板塌下嘅聲響...
四周嘅人都走晒...就只得飛揚一個...
“砰！砰！啪！嘭！”繼續沿住嘈雜聲響嘅方向...小心翼翼咁行過去...
再行多兩步...轉多兩個彎...然後...見到牆身有紅綠光一閃...再閃！
呢啲光...紅同綠...
飛揚再小心啲...鬼鬼祟祟咁貼近牆身...慢慢行...輕輕腳又細細步咁...向住紅綠閃光方向行過去...
行到去牆角邊...再偷偷探頭...望一望...望一望出面...
飛揚一探頭望出去...就望到...有兩個黑影閃過！
好快！只係見到黑影喺幾間七彩繽紛木屋之間閃嚟閃去！
而喺呢兩個黑影之中...仲分別有...紅光...同綠光嘅...精神刀？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

[Day 18－險中求液] PART 07

我真係睇得唔清楚...最清楚嘅都係...紅光刀刃同綠光刀刃高速揮動...碰撞格檔！

“嗡！嗡！吱！嗡！吱！”紅綠刀光閃過不停！

好快！太快喇！唔精神化嘅話，對眼根本就跟唔上佢哋嘅速度...

精神化...

唔可以...絕對唔可以精神化...

一精神化嘅話...就會被逆行者感應到！

之但係...而家我身處嘅位置...同佢哋戰鬥範圍嘅距離...又係唔係安全呢？

斷

話口未完，兩個黑影飛嚟飛去...閃左閃右...一踩落七彩繽紛木屋嘅牆身後...

“砰！啪！嘭！”成間木屋就斬到飛開晒！木板散到一地都係！

你睇你睇！幾咁危險！

雖然話個距離都仲有啲遠...之但係...佢哋咁高速嘅對戰...冇精神化嘅我好易誤中副車㗎嘛！

再話口未完...

“嗡！嗡！吱！嗡！砰！啪！嘭！”帆布摺臂篷都冧晒落嚟！

唔得喇唔得喇...真係好危險呀！

我係唔係應該...走人？

係咯...唔應該咁八卦...更唔應該理人咁多...

唔好唔記得...而家精神液大缺貨...好撚寶貴...

冇必要捲入不必要嘅麻煩之中...浪費寶貴嘅精神液吖...

啱吖啱吖...都係趁仲未俾佢哋發現...未捲入佢哋兩個嘅戰鬥之前...閃人...閃人...

就喺我正想轉身偷偷逃離之時...

「你真係好大膽！」我聽到有把...變咗聲嘅...女仔聲？

我再鬼鬼祟祟咁貼近牆身...偷偷探頭望出去...

我望到...手持綠光刀刃嘅黑色長袍身影指住...坐咗喺地上...手持紅光刀刃嘅黑色長袍身影...

睇嚟...勝負已經分出...

「竟敢喺天門範圍擺檔？！」逆行者再用綠光刀刃指一指...

真係女仔聲...呢個逆行者...又係囡？！

等陣先...個逆行者係唔係囡都唔重要...更重要嘅係...擺檔？

坐喺地上嘅行者...係喺呢度...擺檔...咁會係賣乜吖？

唔會係賣...精神液掛？

唔會係...神秘商人掛？！

只見坐喺地上嘅行者向後爬兩爬...逆行者就行前多兩步...

唔係喇唔係喇...如果真係...真係神秘商人嘅話...我係唔係應該要救佢？

話唔定救到佢...就買到精神液...

都啱吖都啱吖...先唔好理佢係唔係神秘商人...有冇精神液賣...

二對一...我都應該要出手救佢...勝算都應該唔會太低...

啱吖啱吖...逆行者手持綠光刀刃...指住坐喺地上...向後爬緊嘅行者...步步進迫...

再唔出手救佢...佢一定會喺綠光刀刃之下...化為無數嘅紅色粒子...

唔得喇唔得喇...唔好再諗咁多喇...用咗精神液先啦！

我立即左手伸入褸袋，用力一捏支Level 2精神液！

寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

當道寒意游到上頭之時…

「Help...」女仔聲...

「Help Me！」仲要係...講英文？

「Where am...」點會係...講英文嘅...鬼妹？！

“鈴鈴”係...係風鈴聲？

“鈴鈴”有鈴鈴聲喺...出面...

唔好理喇！唔理得咁多喇！逆行者正舉起綠光刀刃...要處決坐喺地上嘅行者喇！

我立即將身上件大褸除落嚟，Dom埋一邊！

同時一邊拉高衫領！笠起頂帽！一邊以拔刀姿勢由窄巷飛出去！

逆行者好快就感應到我嘅存在...感應到我正高速接近...望咗過嚟...立即以綠光刀刃一擋！

“吱！”擋住我嘅橫刀一閃！

我再用刀一推！將逆行者推開！

逆行者退後幾步！企定咁望住我！

精神化之下...我而家可以望清楚...逆行者身上嘅綠色粒子...一閃...一閃...

我仲感應到佢嘅...氣息...

親切...又陌生嘅氣息...係之前未遇過...第一次遇上...

“鈴鈴”身後有鈴鈴聲！

我回頭一望！身後嘅行者一個轉身！趁機逃跑！

睇住身上散發住紅色粒子嘅行者跳上七彩繽紛嘅木屋頂！再一跳就已經唔知去咗邊！

仆街喇...連氣息都消失埋...走到無雷公咁遠！

屌等我仲諗住...同佢一齊對付逆行者㗎嘛！

「你都幾多事㗎喎...」面前嘅逆行者用綠光刀刃指住我，「好威吖？英雄主意吖？」

我雙手緊握精神刀...向逆行者擺出防禦姿勢！

「你嘅力量都唔係好大姐...」逆行者暗黑嘅面容之中...兩點綠光盯住我，「咁夠膽衝出嚟做炸兩？！」

我而家點止係衝出嚟做炸兩？直頭係衝出嚟柒添啦！

「神秘商人逃走咗...衝個傻仔出嚟...」逆行者揮一揮綠光刀刃...

神秘商人...果然真係！

不過真係又點吖...而家個神秘商人都閃咗去九丈遠啦！

我而家仲要...面對住逆行者...

都唔知...脫唔脫到身...

話口未完...

「受死啦！」逆行者一個忍步衝埋嚟！

仆街喇！

“嗡！吱！”我以紅光刀刃擋住逆行者嘅橫刀一閃！

好彩...力量唔算好大...

“吱！嗡！”我用力一推！逆行者再回身一斬！一砍！

我再一擋一避！再向逆行者連揮兩刀！

“嗡！嗡！吱！”逆行者用綠光刀刃反手一擋！好輕鬆咁...用力一震！將我震開！

我站唔穩陣腳！向後退兩步...

逆行見我有空檔，立即踏前一步！向我施以橫一文字斬！

我立即用紅光刀刃反手一擋！

“吱！”我成個人彈咗去九尺遠！

退後多幾步！勉強站穩陣腳...

點解...點解佢嘅力量...好似又大咗咁多咁嘅？

今晚出完

三句預告

包圍住逆行者身上嘅綠色粒子閃著...閃著...

就連手上把綠光刀刃都閃著...閃著...

同必然...偶然...甚至片翼都係一樣...

今日嘅文已經出咗喺第1頁

你講得啱 有啲嘢應該要保留
喺改進嘅過程 會演化出方便各人嘅習慣

今次好成功咁俾你斷開咗

旨意飛揚食腦就真係諗多左嫁啦、但連武戲都要咁樣時掂時唔掂法真係講唔過去呢

俾啲時間熱吓身先

鈴鈴

鈴鈴早

今日篇文又印證多一樣嘢

高才鳩挑通眼眉
咁係咩先

放學時間成堆狂暴狗喺集結做乜鳩

幾間小學放學 冇啦啦成堆狂暴狗散步
仲要係乜事都冇發生 又製造緊張氣氛
而家又上返晒車返狗屋 係唔係好撚得閒

攻打大學係唔係痴撚線

飛揚記得要用不推文啊

好撚嬲 好撚嬲呀

點解要搞成咁
唔係話要做左膠 只係睇到咁樣真係好心痛
而家真係誰大誰惡誰正確

校園槍擊案

呢場係戰爭
敵人仲要係冇誠信
喺戰場 呢種情況係唔會容許敵軍投降
因為唔知會唔會喺背後射你一槍

係屠殺

屌佢老母vcity勁多街坊行過返屋企都照射TG

去咗食貓貓甜品避一避後平安返到屋企

呢幾日miss晒

唔記要
呢幾日係抗戰

早

妹妹仔早

金令早

咩咕咪早
有冇睇劇場版

各位早晨
究竟點先可以殺晒班黑警

西貢攻防戰可以改做中大攻防戰

中大攻防戰係之前嘅事 亦係呢兩日嘅事
攻防戰又點只一次兩次

自願中計

成個正苦真係好戇鳩
老師都屌爆EDB

無 依個時候都無咩心情睇
個故嘅世界觀同香港越嚟越似 融合緊

睇啲開心嘅嘢都唔會開心
因為個故嘅世界觀就係由今日嘅香港所編織出嚟
今日嘅香港 正向住故嘅時間邁進
呢啲都唔係偶然 係必然
如果再睇清楚啲 會越嚟越心寒
單單就係故事一開始 阿月話要去食貓貓甜品 呢點其實已經夠晒心寒

文

未來人飛揚

最後校對中

係穿越 穿越

心情好低落 希望唔會太多錯字啦

上回講到飛揚見出面兩個紅綠大戰，本來諗住轉身走佬...
點知個逆行者話嗰個係神秘商人！
飛揚就諗住幫咗個神祕商人就有精神液買！
而且二對一，勝算點都有啲掛！
飛揚就用上精神液...
而今次竟然聽到有鬼妹仔嘅求救聲！
唔好理喇！衝咗出去先啦！
飛揚衝到出去，擋開逆行者！
“鈴鈴”點知個神秘商人趁機走佬！
嘩屌你咁冇義氣嘅？
今次飛揚真係衝出嚟柒喇...
「受死啦！」逆行者一個忍步衝埋去！
仆街喇！
“嗡！吱！”飛揚以紅光刀刃擋住逆行者嘅橫刀一閃！
好彩...力量唔算好大...
“吱！嗡！”飛揚用力一推！逆行者再回身一斬！一砍！
飛揚再一擋一避！再向逆行者連揮兩刀！
“嗡！嗡！吱！”逆行者用綠光刀刃反手一擋！好輕鬆咁...用力一震！將飛揚震開！
飛揚站唔穩陣腳！向後退兩步...
逆行見飛揚有空檔，立即踏前一步！向飛揚施以橫一文字斬！
飛揚立即用紅光刀刃反手一擋！
“吱！”飛揚成個人彈咗去九尺遠！
退後多幾步！勉強站穩陣腳...
點解...點解佢嘅力量...好似又大咗咁多咁嘅？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

包圍住逆行者身上嘅綠色粒子閃著...閃著...

就連手上把綠光刀刃都閃著...閃著...

同必然...偶然...甚至片翼都係一樣...

身上嘅氣息總係好似...時強...時弱...

點解會...

當我仲困惑緊之時...逆行者雙手舉刀向我衝埋嚟！

我立即反手舉起精神刀！

“嗡！吱！”就喺紅光刀刃與綠光刀刃相格之時，我雙手舉起刀柄！刀背緊貼手臂...以刃引之形化解咗逆行者嘅直砍！

好輕鬆...逆行者呢一下嘅攻擊...又係好似力度不大...好輕鬆咁接住咗...

當逆行者嘅綠光刀刃沿住我手上嘅紅光刀刃向斜下滑落...我順勢抽刀一砍！

就喺紅光刀刃正要砍落逆行者個頭頂之時...

“嗡！吱！”逆行者急速雙手舉起精神刀！舉起刀柄！刀背緊貼手臂...以刃引之形化解咗我嘅反擊！

雖然話被逆行者格擋咗...之但係唔覺得好大反彈力...力量真係唔算得話好大...

“嗡！吱！嗡！吱！嗡！吱！”我同逆行者互相以刃引之形化解對方嘅反擊！

刀接刀...刀接刀...好快...好快！

不停有紅綠粒子由紅光刀刃與綠光刀刃之間擦出！

速度好快！但係力量唔算好強...仲可以擋得住！

“嗡！吱！嗡！吱！嗡！吱！”一進一退...一退一進咁來來回回幾十個回合！

突然！

“嗡！吱！！！”逆行者一刀橫斬斬落我把紅光刀刃！

『嗚呀！』我成個人被震飛幾米！撞埋落木屋牆身！

成塊木牆身就俾我撞到凹晒！

好重...啱啱頭先嗰一刀...好大力量嘅一刀！

點會...點會咁？

係專登控制住自己嘅能量...呃我習慣佢嘅力度...然後出其不意使出全力！等我攻其不備？！

真係咁咩？

我都唔知...

我只係知道...面前呢個逆行者...莫講話必然同偶然...就連遇過嘅逆行者都比佢強...係我遇過氣息最弱嘅逆行者...

之但係...要大力起上嚟...都可以震飛我...擋到我手都震埋...

我手震震咁...手震震咁離遠向住被閃著閃著嘅綠色粒子包圍住嘅逆行者擺出防禦姿勢！

逆行者望一望手上把閃著綠光嘅精神刀刃：「點會...你究竟...係咩人？」

我...我係咩人？

咩...咩咩人吖大姐？

逆行者見我唔答佢...好似好嬲嬲豬咁...

喂喂...唔關我事㗎喎...你問到唔清唔楚咁...叫我點答你吖？

話口未完...逆行者著晒綠光咁衝埋嚟！

“嗡！嗡！”逆行者高速揮兩刀！我及時避開！

“砰！啪！嘭！”而身邊間木屋就斬到散晒！啲木板散到一地都係！

我屌好彩避得切！

但逆行者完全冇打算俾我有喘息嘅機會！

“嗡！嗡！嗡嗡嗡！！！”逆行者一個轉身，就貼住我瘋狂揮刀！

我左閃右避！再閃又避！邊閃避邊後退！

“嗡！嗡！嗡嗡嗡！！！”綠光刀刃就喺我身邊閃過不停！

唔講得笑...而家佢嘅氣息...好似好強...比起頭先...強得多！

之不過...速度唔算快...仲可以避...迴避...唔好嘗試用精神刀刃去擋...更唔好諗住硬食一刀！

“嗡！嗡！嗡嗡！砰！啪！嘭！”我好努力咁迴避逆行者對我施展亂刀斬砍！身邊嘅七彩繽紛木屋同頭頂上嘅帆布摺臂篷都被逆行者亂刀斬開！砍冧！

唔單止木板帆布...就連攤檔裡面啲貨物都被逆行者斬到爛晒碎晒！散到一地都係！

綠光刀刃閃過不停！仲有唔少刀氣飛出！

被綠光刀氣砍中嘅木屋就算唔冧...木板牆身都留有唔少刀痕！

痴線！好撚大仇口咩而家？可唔可以唔好咁亂嚟吖？

唔得...再咁搞法呢度會受我哋嘅打鬥所波及...（唔係已經波及咗喇咩？！）要諗辦法先得！

我後退多幾步...就一跳跳上木屋頂！

要離開呢度...唔可以再喺呢...

我呢頭都未諗完，嗰頭逆行者就追咗上嚟！仲要向我橫刀一斬！

“嗡！吱！”我立即以精神刀刃擋住！

明顯...逆行者嘅力量...又明顯減弱咗...仲要好多...好多...

「可惡！」之但係逆行者並冇退縮，繼續貼住我！向我施展狂刀亂舞！

好快！快到我又避唔開！只能勉強用精神刀邊擋邊退！

“嗡！嗡！吱！嗡！嗡！吱！嗡！吱！！！”喺七彩繽紛嘅木屋之間，用精神刀邊擋邊退...留意住四周...

應該要退去邊呢？向住邊個方向退好呢？

唔可以波及到呢度嘅平民...要遠離平民...

屌你呢個逆行者有冇諗過平民嘅安全㗎？！淨係識得向住我瘋狂咁又斬又砍！

真係咁撚大仇口咩？！

之但係我咁樣退法都唔係辦法...

木屋頂都站唔穩陣腳...

話口未完...

“嗡嗡！砰！啪！嘭！”逆行者向我企緊嘅位置揮兩刀！木屋頂立即碎開！

『嗚呀！』我就由木屋頂跌返落地面！

「喝呀！」逆行者由上以下直砍落嚟！

“嗡！吱！”我用精神刀刃一擋！再順勢彈後幾步！

拉返開個距離...拉返幾個身位嘅距離先！！！

唔得...唔得...逆行者嘅力量又好似大咗...擋到我手都震埋...

“嗡...嗡...”我手震震咁...紅光刀刃震震咁...向住逆行者擺出防禦姿勢...

話就話係防禦...但明顯就唔穩陣啦...

唔得喇...再咁擋落去都唔係辦法...

逃...睇怕就逃不了...應該要...攻...進攻！

今晚出完

三句預告

[Day 18－險中求液] PART 08

我趁住逆行者又企定定...望住自己手中...一閃...一閃嘅綠光刀刃...

『喝！』我踏前一步...以忍步衝向逆行者！

已經將[Day 18－險中求液] PART 07 Upload上Facebook同紙言

清晨行去搭車，望見滿街路障，火燒痕跡，忽然感受到飛揚行出街所見果種畫面，唔通未來就係咁??

如果再唔反抗 未來就係咁
我哋正一步步步入故事之中
我已經盡力係合適嘅時候展視我所見

咩咕咪早

各位早晨
究竟黑警殺咗幾多人

上回講到飛揚單挑逆行者。
雖然話面前個逆行者比唔上偶然同必然...係遇過嘅行者之中最弱嗰個...
之但係...飛揚都係捱打...睇唔到有乜勝算...
飛揚想離開...免得波及平民...（唔係已經波及緊喇咩？）
但逆行者追住飛揚嚟打！
嘩...呢個逆行者有冇諗過平民感受㗎？
飛揚一路避...逆行者貼住飛揚嚟打...
「喝呀！」逆行者由上以下直砍落嚟！
“嗡！吱！”飛揚用精神刀刃一擋！再順勢彈後幾步！
拉返開個距離...拉返幾個身位嘅距離先！！！
唔得...唔得...逆行者嘅力量又好似大咗...擋到飛揚手都震埋...
“嗡...嗡...”飛揚手震震咁...紅光刀刃震震咁...向住逆行者擺出防禦姿勢...
話就話係防禦...但明顯就唔穩陣啦...
唔得喇...再咁擋落去都唔係辦法...
逃...睇怕就逃不了...應該要...攻...進攻！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 18－險中求液] PART 08

我趁住逆行者又企定定...望住自己手中...一閃...一閃嘅綠光刀刃...

『喝！』我踏前一步...以忍步衝向逆行者！

“嗡！吱！”我嘅橫刀一閃就被逆行者以綠光刀刃反手一擋！

擋住又點？擋得住都要繼續！

“嗡！嗡！吱！嗡！吱！”我一直向住逆行者迫埋去！施展出橫斬直砍袈裟斬回身半月斬！

要繼續...不停進攻！向住逆行者不停揮刀進攻！

逆行者不停後退！以綠光刀刃擋住我嘅一波又一波猛烈攻勢！

擋呀！避呀！退呀！就等我睇你捱得幾耐！！！

“嗡！嗡！嗡！吱！嗡！”逆行者避開我幾刀！再擋我兩刀！我再由下而上，由右至左一刀斬向逆行者！

“吱！！！”逆行者以綠光刀刃一擋！借勢向後一跳！跳上帆布摺臂篷上！

我立即緊跟上去！同時揮兩刀！

“嗡嗡！”斬爛帆布摺臂篷！

逆行者極速向後迴避！跳到去木屋頂！

我再借住被我斬爛嘅帆布摺臂篷殘骸一跳！跳上空中！喺正逆行者嘅頭上雙手舉起精神刀！

『喝呀！！！』由上而下直砍落逆行者！

逆行者立即擺出防禦姿態！

“嗡！吱！！！”紅光刀刃與綠光刀刃相格之間...擦出大量紅綠色粒子！

我再用力一壓！

“砰！啪！嘭！”木屋企隨即塌下！

我同逆行者同時跌落木屋攤檔之中！

當逆行者單腳落地嘅剎那之間，我一腳踢落佢胸口！再一個轉身落地！

逆行者失去重心後退兩步...

我就立即向逆行者施展一閃！

“嗡！吱！”逆行者及時以綠光刀刃擋住...仲要揮刀一震...

『嗚呀！』將我震出木屋之外！

我凌空轉咗兩個圈...插把精神刀刃落地再滑後兩三米...

可惡！都仲係斬唔中！

唔好話要斬中要害...就連要喺佢身上斬一刀都做唔到...

唔止咁...仲有...仲有佢嘅氣息...突然又強大咗！

明明頭先向佢發動攻勢之時...係好弱...最弱之時...

冇錯...我就係睇準佢最弱嘅時候先發動攻勢！

之但係...點解而家又...又突然咁強...

“嗡嗡！砰！啪！嘭！”逆行者揮兩刀...成間七彩繽紛嘅木屋就俾佢斬都爛晒！木板殘骸四散！

逆行者一步一步咁行返出嚟...企定定望實我！

好強嘅氣息...身上嘅綠色粒子都好光...好亮...

之但係...都唔夠必然同偶然強...

都仲係我遇過咁多逆行者之中...最弱嗰個！

逆行者向我擺出防禦姿勢：「你究竟...係咩人？」

我都企返喺身...向逆行者擺出防禦姿勢...

「點解...」

夠打嘅...

「點會...」

淨係一個逆行者...

「你究竟係咩人？」

遇過最弱嘅逆行者...

「我問你呀！」

我一個人...

「究竟你係咩人呀！」

一定夠打嘅...

『喝呀！』我以忍步衝向逆行者！再次施展一閃！

“嗡！吱！”逆行者輕鬆以綠光刀刃擋住我嘅一閃攻擊！

「淨係識得一閃！」逆行者一邊以綠光刀刃檔格我嘅紅光刀刃，同時大腳一踢！踢落我個肚！

『嗚呀！』將我踢到飛上空中！

逆行者向住我一跳！飛上嚟我面前！斬兩刀！

“嗡嗡！吱！”我以紅光刀刃一擋！再擋！

力量好大！能量好高！差啲擋唔住！

點會...點會咁㗎？！

“嗡！嗡！嗡！吱！嗡！吱！！！”我同逆行者就喺空中進行攻防戰！

綠光刀刃一斬！紅光刀刃一擋！逆行者用腳一踢！我又用腳一踩！

刀來刀往！紅綠粒子就混埋一齊咁喺空中飄散！

明顯...

「你究竟係咩人？！」

逆行者嘅力量大咗好多...

「你嘅出現...」

能量都強咗好多...

「會令...令能量不穩？！」逆行者喺空中向我踢一腳！衝埋嚟揮兩刀！

“嗡！嗡！”我避開一刀！但避唔開第二刀！

『呀...』右臂中一刀！少量紅色粒子就由傷口飄出！

我都趁住逆行者進攻間距嘅空檔向佢施以橫一文字斬！斬落佢左臂！

“嗡！”斬入咗！喺逆行者嘅氣息又處於最弱嘅時候斬咗一刀！少量綠色粒子就由佢左臂嘅傷口飄出！

我哋兩個都各中一刀嘅情況之下...喺半空之中同時向對方踢一腳！

被紅色粒子包圍嘅我...同被綠色粒子包圍嘅逆行者就好似隕石咁隕落...

我同逆行者各自隕落到木屋殘骸之上...一個轉身單膝半跪喺七彩繽紛嘅木板上！

雖然我中咗一刀...但好彩唔算太深...

更好彩嘅係...我都斬得入佢...

被綠色粒子包圍嘅逆行者企喺七彩繽紛嘅木板之上...望住自己左臂...有少量綠色粒子飄出嘅傷口...

斬得入就得喇...

只要把握到...把握下一次...佢息氣最弱嘅時候...

逆行者望完自己個傷口...再望返住我...身上嘅綠色粒子又勁光...勁亮咁...

究竟...幾時會係下一次...仲有冇下一次...

包圍住逆行者身上嘅綠色粒子一光！踏前一步就閃到埋嚟我面前！

好快！我同佢嘅距離...都有十幾米之遠...但竟然...突然就已經嚟到...

我都未嚟得切舉刀...逆行者就以精神刀柄一鑿！鑿落我個頭！

『嗚！』我暈一暈！

逆行者就一手捉住我條頸！拋一拋起！

我雙腳離一離地...

逆行者向我亂刀狂舞！同時我都勉強咁以精神刀刃擋格！

“嗡嗡！吱吱！嗡嗡嗡嗡！吱！”好重...每一刀都又快又重...好大嘅能量！

雖然仲嚟得切擋...擋得切...總算勉強擋得住...

“嗡嗡！吱！嗡嗡吱！”

之但係...

“嗡！吱！”

擋到我隻手都...

“吱！嗡！嗡！吱！”

震晒...

話口未完...逆行者以綠光刀刃沿住我手上嘅紅光刀刃一轉...轉三圈！

“吱！嗡！”我一鬆手...手上嘅精神刀柄就飛到上空中...紅光刀刃消失...

今次弊！

今晚出完

三句預告

弊喇...被繳械！

就喺黑色嘅精神刀柄仲喺空中轉吓轉吓...仲未跌落地之前...

「喝！」逆行者大腳一踢！踢落我個肚！

又開大絕

機會嚟喇 飛揚

「你嘅出現...」
「會令...令能量不穩？！」

飛揚原來有咁大影響

係咪質素太參差所以先咁

你指邊個先

上回講到飛揚同逆行者互有攻守。（好似係）
逆行者嘅能量好似時強時弱咁。
飛揚嘅出現...令能量不穩？
咩都唔知！飛揚一心淨係諗點樣可以打敗面前嘅逆行者！（走得到都話你叻仔啦！）
突然！逆行者又好似爆晒氣咁！
“嗡嗡！吱吱！嗡嗡嗡嗡！吱！”好重...每一刀都又快又重...好大嘅能量！
雖然仲嚟得切擋...擋得切...總算勉強擋得住...
“嗡嗡！吱！嗡嗡吱！”
之但係...
“嗡！吱！”
擋到飛揚隻手都...
“吱！嗡！嗡！吱！”
震晒...
話口未完...逆行者以綠光刀刃沿住飛揚手上嘅紅光刀刃一轉...轉三圈！
“吱！嗡！”飛揚一鬆手...手上嘅精神刀柄就飛到上空中...紅光刀刃消失...
今次弊！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

弊喇...被繳械！

就喺黑色嘅精神刀柄仲喺空中轉吓轉吓...仲未跌落地之前...

「喝！」逆行者大腳一踢！踢落我個肚！

『嗚呀！』我成個人就飛咗埋去間木屋！

“砰！啪！嘭！”穿過間木屋都仲未停落嚟！

“砰！”再撞落後面嗰間木屋先停到落嚟！

『咳...咳...』我口吐咗幾啖紅色粒子...

嘩...我屌...呢腳大力到...我啲心肝脾肺腎都散晒喇！

雖然話...係我遇過咁多逆行者...最弱嗰個...最弱嗰個都好撚勁！

話口未完...我就感覺到前面...木屋破洞之中...好勁嘅氣息...

閃亮住綠光嘅逆行者穿過木屋嘅破洞！向我使出一閃！

我立即向左一跳！一避！

話我淨係識一閃...你咪又係用！

逆行者並冇打算俾我有機會拉開距離...立即追貼我！雙手持刀...邊移動邊向我使出袈裟斬！

仲處於向行退嘅我立即以空手入白刃！夾實綠光刀刃！

弱咗...逆行者嘅氣息又回到最弱嘅時候！

逆行者見我咁輕鬆就化解咗佢嘅袈裟斬...就再送我一腳！

『嗚...』呢一腳雖然唔係好重...比起啱啱嗰腳輕好多...但都足以踢到我向住右邊飛開幾米遠！

逆行者再乘勝追擊！追貼我身！又再向我施展亂刀狂舞！

“嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！嗡！”我邊退邊避！邊退邊避！左閃右避！左閃右避！

雖然好快...但仲避得切！

而且...力量唔係好強...逆行者嘅氣息又回落到最弱水平！

就算真係中刀...應該都斬唔入...

“嗡！”話口未完...我左臂中刀...

“嗡！右臂又中刀...

“嗡嗡嗡！”避多兩刀...腰間同胸口都中多幾刀！

雖然中刀...但綠光刀刃都係喺我件行者長袍上輕輕劃咗一刀咁...擦出少量...紅色粒子...

果然真係唔入肉！喺佢氣息最弱之時...傷我唔到！

“嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！嗡！”我邊退邊避！

又搵啲木屋做掩護！

雖然逆行者嘅氣息仲係處於最弱嘅狀態...

“嗡嗡！砰！啪！嘭！”但都係可輕鬆咁將木屋斬爛！

唔得...再係咁落去都唔係辦法...

唔係話我唔想逃走...係被佢一直黐住咁...根本就甩唔到身！

逃走唔到...但又冇武器喺手...傷佢唔到...

長此下去...我都會耗盡精神能量...進入深層睡眠...

唔得...真係要諗諗辦法先得...

武器...精神刀柄...

我後跳一大步...極短暫咁同逆行者拉開一段距離！

“嗡！”我趁住逆行者再次向我使出一閃之時...再次以空手入白刃！夾實綠光刀刃！

我再趁住逆行者未嚟得切反應之時...雙手一扭！大大力...用盡全力一腳踢落佢手腕！

「吖！」逆行者一鬆手！

喺雙掌夾住嘅綠光刀刃消失之時...精神刀柄拋喺空中...轉咗一圈...

我就立即捉實精神刀柄！發動紅光刀刃！順勢向逆行者一砍！

“嗡！”砍落逆行者背脊！

逆行者轉咗兩圈...同我保持四五米嘅距離！企定定望實我！

唔得...入唔到肉...啱啱頭先嗰刀...係喺佢嘅氣息最強之時...

真係唔好彩！如果係喺佢最弱嘅時候中呢一刀...必定化為無數綠色粒子...喺空氣中飄散...消失...

逆行者向我伸出右手：「俾返我。」

『嘩你傻㗎？打緊交㗎嘛！俾返你？俾返你嚟砍我？死人㗎大姐！』都唔知係佢傻定係當我傻！

難得俾我搶到把精神刀...仲要真係發動到紅光刀刃！

果然...逆行者嘅武器...我哋SPIRIT都用得著！

「我赤手空拳都打死你！」逆行者立即以九陰白骨爪姿態追埋嚟！

嘩！認真咩？！

我立即以紅光刀刃迎擊！

“飃！嗡！飃飃！嗡！吱！”綠光爪與紅光刀刃不停對撞...互擦...擦出大量紅綠粒子！

喂屌！真係唔係講笑㗎喎！條女真係識九陰白骨爪㗎喎！

逆行者一爪再爪！連環幾爪！爪落木屋牆身！

“砰！啪！嘭！”木板都飛開晒！

呢幾爪...呢一連串爪擊...令我諗起...異常生命體！

喺九龍城...同埋...科學園...

雖然而家向我不斷施展九陰白骨爪嘅逆行者冇嗰啲異常生命體嘅紅光利爪咁巨型...

之但係...面前呢個逆行者嘅雙爪都有少量綠光...

“飃飃！”綠光爪喺我胸前爪咗兩爪...

有少量紅色粒子就由我胸口飄出！

足以傷到我...逆行者嘅九陰白骨爪...

都係由身體...皮膚...直接散發出精神能量...足以造成傷害嘅精神能量...

唔得吖...喺佢處於氣息最強大之時...就算我有精神刀喺手...都鬥唔過佢嘅九陰白骨爪！

“飃！嗡！吱！飃飃！嗡！吱！飃飃！”再以紅光刀刃擋幾下...

“飃飃！”又中幾爪...

“飃飃！”左臂...

“飃飃！”右臂...

“飃飃！”大髀...

“飃飃！”背脊...

上上下下左左右右前前後後身體多處地方都中爪！

雖然話唔算好入肉...之但係各傷口處都飄出小量紅色粒子！

唔得喇...再係咁落去...佢嘅氣息再唔回落...力量再唔回落返最弱嘅時候...我...我會...我會耗盡精神...能量...

“飃！嗡！吱！飃飃！嗡！吱！飃飃！”就喺我邊擋邊退...捱住等...等唔知逆行者嘅氣息仲會唔會回落...退無可退之時...

「喝！」逆行者向我左手手腕一爪！

『嗚呀！』小量紅色粒子由傷口飄出！同時手一鬆...精神刀柄一甩...

逆行者趁機奪返把精神刀柄！

“嗡！”再次發動綠光刀刃！同時向我一刺！

我感覺到...感覺到肚...被綠光刀刃...刺穿...

今晚出完

三句預告

[Day 18－險中求液] PART 09

穿咗...穿晒...綠光刀刃由我個肚穿入...背後穿出...

逆行者一腳將我伸開！

出揸波龍爪手啦

已經將[Day 18－險中求液] PART 08 Upload上Facebook同紙言

仲要激得逆行者再嬲豬啲

個逆行者始終都係囡囡

就係囡囡先唔激得 癲起上嚟死人㗎真係

唔出都死架啦

出咗呢招 隨時又收服多一個囡囡

變咗甜故

可能冇死得咁慘呢

收服唔到就暴走㗎喇喎

唔得唔得 要Keep住係劇情科幻故

又係咁

我係想話 “你咪又係用（呢招）”

咁係咪飛揚都用到揸波龍爪手還擊

會俾綠色粒子擋住

喺精神能量最弱嗰時揸落去 直接爆衣

示範：

瞬間變強 撩陰腿踢爆飛揚春袋

首先要有對手

未揸到就俾人斬咗

你唔好烏鴉嘴
擺明就唔會有問題啦

手多多吖喇

一伸出去就化成紅色粒子

動物傳心型行者
用精神力量控制動物做任務
包括制服敵人

真心覺得暴大人撤退係權宜之計
因為真係太多不知所謂嘅人混咗入去

有冇人傾下

精神能量點運用

我支持撤 不過我睇到朋友話「一早就應該撤啦 冇嘢好守 be water」我就諗起國民黨撤退到台灣 吾爾開希撤退到美國
我明白對手係中共 犧牲再多都係白費
所以撤係最好選擇
但係撤後又要點做
敵人志在要攻城 打散我哋嘅士氣
開先例 今日攻大學 聽日攻中學 後日攻埋上你屋企
然後呢 然後我哋又撤去邊
留得青山在 那怕冇柴燒
究竟係留青山 定係留柴
殺嘅殺 鎖嘅鎖 撤嘅撤 最後留返喺香港 咪係藍絲同中共囉
故事就係咁發展出嚟

重點係唔可以為撤而撤

不過以而家狀態 之後點做真係關鍵
就算過咗民主法都只係助攻 出埋制裁名單都唔代表贏

中共唔會屈服
佢要殺晒反抗嘅人民 鞏固自己嘅統治

各位早晨
好攰 真係好攰

午

妹妹仔早晨

各位早晨
瞓得好差

金令午

白骨爪唔係應該爪龍根？

飛揚龍根太硬 攻不下

晚安
入嚟報平安

咩咕咪晚安
你返嚟就好喇

所有手足都要平安歸來

理大攻防戰

救人呀 救人呀

各位早晨
屠城喇 救人呀

上回講到飛揚被繳械！
逆行者仲要冇打算俾飛揚有喘息嘅機會...向住飛揚步步進逼！
飛揚就趁住逆行者氣息最弱之時...奪刀！
又真係可以發動到紅光刀刃！
果然...逆行者嘅武器...SPIRIT都用得到！
逆行者叫飛揚俾返把刀柄佢。
嘩...唔係咁天真吖化？
逆行者使用九陰白骨爪！
飛揚諗返起異常生命體...都係可以直接喺皮膚散發出傷害性精神能量！
逆行者一直處於最高能量水平！
唔得喇...再係咁落去...逆行者嘅氣息再唔回落...力量再唔回落返最弱嘅時候...飛揚會耗盡精神...能量...
“飃！嗡！吱！飃飃！嗡！吱！飃飃！”就喺飛揚邊擋邊退...捱住等...等唔知逆行者嘅氣息仲會唔會回落...退無可退之時...
「喝！」逆行者向飛揚左手手腕一爪！
『嗚呀！』小量紅色粒子由傷口飄出！同時手一鬆...精神刀柄一甩...
逆行者趁機奪返把精神刀柄！
“嗡！”再次發動綠光刀刃！同時向飛揚一刺！
飛揚感覺到...感覺到肚...被綠光刀刃...刺穿...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 18－險中求液] PART 09

穿咗...穿晒...綠光刀刃由我個肚刺入...背後穿出...

逆行者一腳將我伸開！

綠光刀刃就由我個肚抽返出嚟！

『嗚呀！』我成個人就向後飛開！

肚嘅傷口好大！有大量紅色粒子噴出！

好痛！好撚死痛呀！

好彩嘅係唔係要害...精神能量仲未用盡（但應該都快㗎喇...）...

唔好彩嘅係逆行者冇打算俾我喘息！立即踏前一步...貼近我！

“嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！嗡！”逆行者貼近我不停咁揮動綠光刀刃！

又失去武器嘅我就只可以一手撳住肚上嘅傷口...邊退邊避！左閃右避！

之但係歷戰咗咁耐...再加上身受重傷嘅我已經閃唔得幾多...避唔得幾多...

「咁唔識死吖啦？！」

雙臂已經中咗唔少刀...

「廢柴扮英雄吖啦？！」

胸口又中咗幾刀...

「英雄唔係咁呈㗎！」

雙腿又中咗幾刀...

「你挺身而出咁又點吖？人哋咪又係拔足狂奔！」

雖然傷口唔算太深...之但係...有唔少紅色粒子飄出...

唔得喇...再係咁落去...我真係...

「去死啦！」逆行者一腳踢落我頭！

『嗚呀！』我凌空轉體三周半！塊面直鏟落地！

唔得喇...頂唔順喇...真係...今次真係...

逆行者以忍步跑到我面前...

今次真係...

逆行者同時雙手舉起綠色刀刃...正要向我使出袈裟斬！

我仲要...仲要還返張通行證俾...梓翹！

我好自然...好似反射動作一樣...用右手喺大髀上拔出匕首...一擋！

擋住逆行者嘅最後一擊！

擋住咗...竟然可以用匕首...擋住...

大量嘅綠色粒子...由逆行者手上嘅綠光刀刃與我手上把匕首刀刃之中飄出！

我又好自然咁...用匕首推開逆行者...

逆行者都借勢退後幾步！同我拉開距離！

我反手手持匕首...向住擺出防禦姿態嘅逆行者擺出防禦姿態！

「點解...點解你會識得用匕首㗎？」逆行者把聲明顯帶點驚訝！

點解？我...我都唔知喎...

頭先...一瞬間...隻右手就好自然...好自然咁由大髀上拔出匕首...

我都冇諗過...乜都冇諗過...完全係自動波...

「傳說...就只有遠古嘅行者先識得用匕首...」逆行者仲要手震震咁...綠光刀刃震兩震咁...

『遠...遠古？』咩遠古嘅行者吖？

「你唔好扮嘢！你究竟係咩人？！」逆行者手震震咁都要用把綠光刀尖指住我！

『我都冇扮！』做咩咁多人都覺得我係扮㗎呢？我又唔係演員...

「你唔好再扮喇！你嘅出現...就感覺到奇怪...喺戰鬥期間...就更加奇怪...而家仲要識得用匕首！」逆行者手上把綠光刀刃閃著...閃著...

唔止...就連包圍住佢身邊嘅綠色粒子都閃著...閃著...好似螢火蟲咁閃著閃著...

『吖～你真係我遇過咁多逆行者之中，最多嘢講嗰個喎～』口水多過浪花～

「你...講到好似遇過好多個逆行者咁...都仲未死得？你果然唔簡單...」逆行者提高戒備...

『好話喇～知驚未？嗱～今日大爺心情靚～放你一馬～係咁先～』嘩屌...有機會走好走喇...

當我扮晒好型咁轉個靚身...打算偷個靚雞閃人之時...

「睇少我？！」

我感覺到背後...逆行者嘅氣息衝住我而來！

我又好自然咁一個轉身...反手用匕首一擋...

“吱！！！”匕首嘅刀刃就擋住綠光刀刃...

好輕鬆...真係好輕鬆...一啲力都唔使俾...綠光刀刃就飄出大量綠色粒子...

我好自然咁用匕首沿住綠光刀刃一轉...轉落逆行者嘅手背一片...

「吖！」逆行者手背被我片咗一刀...飄出大量綠色粒子！

逆行者退後一步...我又好自然咁踏前一步...貼近逆行者...反手一片...

“嗡！吱！”逆行者勉強以綠光刀刃一擋...再後退幾步...

逆行者呢幾步並唔足以同我拉開距離...我繼續貼住佢反手一片...再片...正手一刺...

每一下攻擊都好自然...好似反射動作咁...仲要都係對住要害嚟攻擊！

點解...點解會咁？

我全身上上下下都不由自主咁...向住逆行者貼埋去...向佢施以致命嘅攻擊！

“嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱！”逆行者都只可以勉強以綠光刀刃一擋...後退幾步再擋...

而逆行者每擋一下...綠光刀刃都會擦出大量綠色粒子！

好似...要用好多能量...消耗咗極大能量！

“嗡！吱！”逆行者以綠光刀刃用盡全力擋住我嘅橫片...再借勢向後一跳！將散喺地上嘅木板踢向我！

望住兩塊木板飛埋嚟我面前...我反手一片...再片...將兩塊木板都片開之後，接住一個轉身飛把匕首刺去逆行者！

“嗡！砰！”逆行者立即揮刀一擋！

我又好自然咁...好似早就預咗咁...跳到上空中...左手接住把匕首...由上至下...從天而降咁片落逆行者！

逆行者立即側身避開！我再由下而上...反手一插！

逆行者再勉強後退...

「呀！」但胸口都被我輕輕片咗一刀！飄出綠色粒子！

好自然...一連串嘅動作都好自然...

唔單止...唔單止係自然咁簡單...仲好似...好似預料到...下一步...下一個動作...

就好似...頭先嗰兩塊木板飛埋嚟...就喺逆行者向住木板堆一跳之時...就已經知道佢會踢兩塊木板過嚟...

而我頭先之所以咁夠膽將我唯一武器都向逆行者投擲過去...係因為我預咗佢會擋...擋到上空中...我會接得返...

點解...點解所有嘢...都好似喺我預料之內...曾經遇過....發生過...

今晚出完

三句預告

既視感？

呢啲算唔算係...阿月曾經提過嘅既視感？！

逆行者單手撳住自己胸口...少量綠色粒子由傷口飄出...

出完文 去救人

小心呀腸

希望聽日仲出到文

腸～唔好有事呀

報到

冇事冇事

高才鳩

各位早晨
死黑警幾時死

腸～要平平安安啊

平安 但好冇力 好冇助

上回講到飛揚被逆行者一刀刺穿肚！
飛揚再次捱打！
當飛揚真係頂唔住...快要被逆行者打倒之時...飛揚諗返起要還返張通行證俾梓翹！
飛揚好自然咁用匕首還擊！
逆行者見飛揚識用匕首感到好驚訝！仲話只有遠古嘅行者先識用！
飛揚唔知佢噏乜柒！諗住偷雞閃人就算啦！
點知逆行者死都唔肯認輸！奮力同飛揚一戰！
飛揚好輕鬆咁用匕首應戰！
飛揚真係好勁！壓住逆行者嚟打！
好自然...一連串嘅動作都好自然...
唔單止...唔單止係自然咁簡單...仲好似...好似預料到...下一步...下一個動作...
就好似...頭先嗰兩塊木板飛埋去...就喺逆行者向住木板堆一跳之時...就已經知道佢會踢兩塊木板過去...
而飛揚頭先之所以咁夠膽將唯一武器都向逆行者投擲過去...係因為飛揚預咗逆行者會擋...擋到上空中...飛揚會接得返...
點解...點解所有嘢...都好似喺飛揚預料之內...曾經遇過....發生過...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

既視感？

呢啲算唔算係...阿月曾經提過嘅既視感？！

逆行者單手撳住自己胸口...少量綠色粒子由傷口飄出...

我都唔知算唔算係既視感...

只係...將會發生嘅下半秒...我都好似...已經喺腦海之中...曾經遇過嘅回憶...身體會自動作出反應...動作...

我左手手持匕首...以忍步向逆行者衝過去！

逆行者一手撳住自己胸口...邊退幾步邊向我揮幾刀！

“嗡！嗡！嗡！嗡！”綠光刀氣就由逆行者手上嘅綠光刀刃飛出！飛向我面前！

我向住綠光刀氣衝過去...同時好自然咁正手一擋...再反手一擋...然後再一個轉身再擋兩擋...

所有綠光刀氣都俾我好輕鬆咁以匕首化解！

而且仲已經俾我...跑到嚟逆行者面前！

逆行者邊後退邊向我舉刀...一砍！

“嗡！吱！”我立即以反手持匕首姿態一擋！同時側身一推！卸開綠光刀刃之時轉身一片！

逆行者勉強及時向後一退！匕首就喺佢手臂上劃咗條深深刀痕！

「呀！」大量綠色粒子就由逆行者手臂傷口飄出！

我並冇因為聽到逆行者嘅慘叫而心軟停落嚟...而係接住向佢嘅心臟位置一刺！

“嗡！吱！”逆行者又邊後退邊勉強用綠光刀刃擋開！

我早就已經料到...再正手手持匕首...向逆行者喉嚨位置一刺！

逆行者退到木屋牆身...立即揮刀擋開我嘅攻擊...同時向右邊一跳！想同我拉開距離！

當我手上把匕首一插入木板...我就立即將幾塊木板勾出！飛向逆行者！

“嗡！嗡！嗡！”逆行者邊後退邊揮動綠光刀刃！砍開木板！

當幾塊碎開咗嘅木板向住我飛返埋嚟之時...我跳！就跳上木板！再一跳！借另一塊木板再跳高啲！

我就由上而下...從天而降咁反手手持匕首兜頭插向逆行者！

逆行者立即側身貼近地面...以綠光刀刃邊擋住我嘅攻擊！順勢向右邊一避！

雖然逆行者總算嚟得切避開我嘅致命一擊...之但係匕首都係插中佢大髀！劃出一條長長嘅傷口！

「呀！呀...」逆行者半踎半跪咁撳住自己大髀上嘅傷口...但亦都阻止唔到綠色粒子飄出！

逆行者身上已經有幾處深深嘅傷口...大量綠色粒子飄出...

睇嚟唔使幾耐...唔使幾耐就會耗盡能量...如果會耗盡嘅話...

係喎...其實我都唔知...逆行者會唔會耗盡能量...同我哋一樣都會進入深層睡眠㗎喎...

『好喇...差唔多喇...你都好快就會耗盡能量...趁未進入深層睡眠前好走喇...』我向住逆行者揮揮手...

「哈！好笑...雖然唔知點解你會識得用匕首...但你嘅能量已經薄弱到冇咁制喇！」逆行者勢凶夾狼咁手持綠光刀刃衝埋嚟！

我嘅能量已經薄弱到冇咁制？

咁即係點吖？

仲諗住Chok一Chok佢...睇吓逆行者係唔係都同我哋一樣，會耗盡能量...進入深層睡眠...

點知都係乜都Chok唔到...

“嗡！吱！”我反手輕鬆咁擋住逆行者嘅一閃...

『淨係識得一閃...』我用匕首一手格開綠光刀刃之後，就向逆行者身上刺埋去！

一刺一片...再刺再片...又片又刺！

每一下攻擊動作都好自然...行雲流水...

而且仲要向住逆行者嘅要害攻擊...接二連三咁攻向要害！

雖然話我並無致佢於死地嘅心...但就唔知點解好自然咁攻擊要害...

逆行者已經好努力咁邊退邊避邊擋！

「呀...呀...嗚...呀...嗚！」但根本就冇辦法完全化解我嘅攻勢！全身上上下下多處地方都被我片中！刺中！

大量嘅綠色粒子就由逆行者身上嘅傷口飄出！

差唔多喇...已經差唔多...分出勝負...

我一腳就踢落逆行者個肚！

「嗚呀！」逆行者向後飛開！

我就反手手持匕首，以忍步迫向逆行者！

逆行者一穩住步腳，就立即向我揮刀一砍！

“嗡！”我巧妙咁側身避開...同時！直接用匕首片向逆行者條頸！

逆行者嘅攻擊動作仲未完成...只能勉強以徒手捉住我前臂！

我再順勢一腳掃逆行者後腳！將佢掃低！

喺夜幕之下...明月影照之中...就喺逆行者失晒重心...就喺我反手手持匕首壓向逆行者條頸...壓到落地之時...

停咗...我手上把匕首壓住逆行者條頸...停咗落嚟...

我冇兜嘢片落去...只係降住咗逆行者條頸...

唔係...唔係話我落唔到手...唔係話我想放生佢...

係我...冇晒反應...

頭先嗰啲...自然反應...突然消失晒...

逆行者見我呆晒咁...立即一腳踩落我胸口：「死開吖！」

我被逆行者一腳踩開！失晒重心咁向後退咗幾步！

逆行者一個蜈蚣彈就彈起身！再衝向我面前斬幾刀！

我完全冇晒頭先嘅反應！只係識得用匕首鳩擋兩嘢！

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡嗡嗡！”逆行者向住我亂刀咁揮！

『嗚！呀...嗚！呀！』我一邊後退一邊用匕首鳩擋...但完全擋唔到！身上已經有多處地方被綠光刀刃斬傷！

大量紅色粒子由傷口飄出！

「頭先唔係好勁㗎咩？！」

仆...街...

「做乜而家手軟腳軟咁呀？！」

呢次仆街喇...

「精神能量耗盡喇？！」

呢次真係...

「冇料扮四條！」

逆行者用精神刀柄一鑿！鑿落我額頭！再一腳踢落我個肚！

『嗚呀！』我成個人就飛後幾米遠...再喺地上碌咗幾圈...坐喺地上！

逆行者一步一步咁行到嚟我面前...雙手舉起綠光刀刃：「收！皮！啦！」

呢次真係...真係...

就喺逆行者正要向我使出袈裟斬之時...我感覺到...有道氣息...

呢道氣息係...

逆行者都感覺得到...立即回身一擋！

“鈴鈴”

“嗡！吱！”逆行者擋住神秘商人從後直砍嘅偷襲！

冇錯！呢度氣息...正正就係頭先走佬嘅神秘商人！

逆行者同神秘商人互相踢對方一腳之後...拉開距離！

「二對一...嘖！」逆行者立即向後一跳！再跳！逃走！

走咗...越嚟越遠...逆行者嘅氣息...遠到...感覺唔到...

“鈴鈴”

好喇...好喇...

“鈴鈴”

「要盡快離開呢度...唔係嘅話好快會有更多逆行者...」

好攰吖...

「喂你...你冇事吖嘛？」

好眼瞓…

「喂你唔係...唔係要進入深層睡…」

“鈴鈴”

四肢乏力…

…

..

.

今晚出完

三句預告

[Day 18－險中求液] PART 10

「喂...幾時出手姐？」賣藝挨喺學校二樓嘅欄邊，望落企喺一樓平台嘅阿月同幾個女同學傾緊計。

『吓？』我都挨喺欄邊，痴痴迷迷咁望實阿月...

已經將[Day 18－險中求液] PART 09 Upload上Facebook同紙言

腸

晚安
手足頂住

妹妹仔

咩咕咪晚安
手足都要平安歸來

我係一位妓女，今天想分享我的故事

香香

睇嚟我真係走得太前
好似已經係五六年前寫

六年前

啱啱出iPhone 5s
斯諾登爆完料走佬
HKTV攞唔到牌

原來飛揚以前個username
果然係

咩

學生妹最可口
屌你廢腸

一轉眼就共年

高才鳩早

唔講都唔記得

老咗睇到香港

你都唔知

自己寫過都唔記得

嗰時諗唔到改咩就求其改
就返我WOW個名‘老牛吃嫩草’
仲記得當年有個台妹團友見我改呢個名 就話「老牛當然吃嫩草 不然那有牙力」

各位早晨
根本瞓唔到

台妹團友

金令午安

講起台妹 佢哋係兩姊妹 一直喺我哋公會
一個叫小貓 另一個咁啱就係叫阿月
佢哋兩個都好勁
記得有一次喺新NAXX開荒 玩跳舞機死淨坦同補
補係小貓 佢用小D
打到佢又變身補又變身輸出
贏咗之後我哋都好撚high咁講：「好勁呀小貓！」
佢就立即回一句：「是你們太嫩了」

台妹技術好

校對中

老司機

唔知點解講起台妹
我第一個諗起嘅係石屎藏屍嗰個小草
明明就唔係台妹 但係個名好有feel

我諗起佢隻兵咋喎

上回講到飛揚又好似覺醒咗咁，用匕首同逆行者決一死戰！
其實飛揚就冇話想致逆行者於死地嘅...但又唔知點解每一下都對住要害攻擊囉！
逆行者完全唔係飛揚嗰皮！
就喺飛揚要向逆行者使出最後一擊！突然...飛揚停咗手...
唔係話飛揚落唔到手...係突然冇晒反應...
又係咁...又係突然冇晒頭先嘅自然反應...
逆行者就梗係唔理飛揚咁多，立即反擊！
飛揚就只有用匕首鳩擋...
但擋唔到幾多...
「收！皮！啦！」逆行者正要向飛揚使出終結技之時...
神秘商人出現！幫飛揚解圍！
逆行者眼見二對一唔公平，閃人！
走咗...越嚟越遠...逆行者嘅氣息...遠到...感覺唔到...
“鈴鈴”
好喇...好喇...
“鈴鈴”
「要盡快離開呢度...唔係嘅話好快會有更多逆行者...」
好攰吖...
「喂你...你冇事吖嘛？」
好眼瞓…
「喂你唔係...唔係要進入深層睡…」
“鈴鈴”
四肢乏力…
…
..
.
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 18－險中求液] PART 10

「喂...幾時出手姐？」賣藝挨喺學校二樓嘅欄邊，望落企喺一樓平台嘅阿月同幾個女同學傾緊計。

『吓？』我都挨喺欄邊，痴痴迷迷咁望實阿月...

阿月真係好靚...身上總係散發出陣陣光芒...真係天使一樣...

我嘅視線就只會停留喺阿月身上...被阿月所引吸...

「我問吖...你幾時先去溝人姐？」賣藝手踭撞一撞我。

『遲啲先啦...』阿月嘅一舉手...一投足...都好似蝴蝶咁優美...

「仲遲啲先？你都暗戀咗人成年㗎喇喎....仲要遲吖？」賣藝冷眼打量住我。

『唔緊要啦...反正今年咁好彩又同佢同班...』又可以繼續遠遠咁望住阿月...

「屌...你唔上，我上㗎喇！」賣藝望住阿月流晒口水咁。

『你咪呀你！碌鳩都扯斷你㗎！』兄弟都冇情講！

「你自己又唔上，又唔俾人上，自撚私！」賣藝又冷眼打量住我。

『咩唔上姐...等機會！而家都未係機會！』機會...有機會先得㗎...

「等咩機會姐？等咗成年都仲未等到吖？」賣藝皺晒眉咁。

『未吖...邊有機會姐...』等到就唔使而家居高臨下...得個望字啦...

「其實你同佢都算叫有嘢傾㗎～都唔係毒撚同女神嗰種只可遠觀㗎啦～仲唔係大把機會吖？」賣藝又打量住阿月。

『係就係有嘢傾...之但係...未到嗰種...嗰種...我唔想貿貿然輕舉妄動...然後收皮...』一陣俾阿月拒絕仲要遠離咁點算...

「咁你又啱嘅...都有唔少同級又或者師兄去溝佢...但都係全軍覆沒...其實我都唔知呢個阿月有乜咁吸引...我都係鍾意啲成熟啲嘅姐姐多啲囉～」賣藝望住阿月擰擰頭。

『屌咁你頭先又話去溝人？』我冷眼望返賣藝一眼...

「隨口噏唔得吖？」賣藝又冷眼望住我。

『唉...不過講開又講...阿月真係好多人溝呢...』望住阿月輕輕擺動身體...

好優美喔～

「校花吖嘛～公認咗㗎啦～」賣藝又打量住四周...其他同我哋一樣，正𥄫緊阿月嘅男同學...

『唉...』都真係好多...

成間學校唔同嘅樓層四面八方都企咗唔少男同學...個個都𥄫住阿月...虎視眈眈咁...

「你又係嘅～好衰唔衰鍾意個校花嘅～」賣藝半帶恥笑咁打量住我～

『我眼光好囉～』絕對有資格做港姐評判！

「有撚用咩？你自己都襯唔起人～」賣藝越笑越賤格～

『屌係唔係咁講嘢吖？』我雙手握實賣藝條頸！

一個女Prefect剛好行到我哋身邊：「唔准講粗口！唔准打交！」

『係係...Sorry...』我鬆返開對手...

「唔講～唔打～靚女Prefect姐姐～」賣藝就對女Prefect口花花～

女Prefect就甜絲絲咁笑笑口行咗去～

『啱你吖～成熟姐姐吖～』我冷眼望住賣藝～

「未夠成熟囉～我鍾意啲再成熟啲嘅～」賣藝古古惑惑咁～

『嘩...仲未夠？中四五嘅師姐嚟㗎喇喎...』大我哋都成兩三年...

「梗係未夠啦～唉～你都係唔好理我啦～理掂你自己先啦～」賣藝又打量住阿月...咁啱就有個師兄行近佢...

『我吖？』我都望住個師兄...行近阿月...講咗幾句咁...

個師兄帶住微笑...仲相當有自信咁...

而阿月...都帶住微笑...不過就揮揮手...擰擰頭咁...

唔知佢哋...講咩呢？

講唔夠幾句...個師兄就尷尷尬尬咁離開...

「噢～又一個炮灰～」賣藝又半帶恥笑咁望住個師兄，擰擰頭～

『吓？你又知？你聽到佢哋講乜咩？』順風耳吖？

「唔使聽到都估到啦～」賣藝又扮晒專家咁～「講真一句...你睇定啲先都啱嘅...」

『你都話應該等機會呢～』終於都認同我喇～

「唔係吖～係唔想你去死咋～」賣藝又半帶恥笑咁～

『嘩...你咁講嘢㗎又？』成日都講埋啲衰嘢...

「唔係話乜嘢吖...你睇頭先嗰個師兄～雖然唔係校草，但喺呢間學校都算係數一數二多女溝～食過唔少囡囡～都衰咗喎...你吖？算罷啦～」賣藝俾咗對絕望眼神我～

『喂你又唔好咁講！你都識講啦！個師兄食過唔少囡囡㗎嘛...咁阿月係個聰明女，都唔想俾呢啲仆街食㗎姐～咪唔受囉～』好合邏輯吖～

「唉～所以話你真係唔係好了解女人～」賣藝擰擰頭～

『吓？』我咁都叫唔了解女人吖？

「女人...越壞嘅男人就越係鍾意～點解吖？因為一心想令個男人為自己改變！自己成為呢個男人嘅最後一個！成功感吖！滿足感吖！」賣藝又扮晒專家咁嘅口吻～

『阿月唔係咁㗎囉...』阿月絕對唔係一般女仔嚟㗎OK？

「唉～所以話你真係一啲都唔了解女人～」賣藝冇我咁好氣咁擰擰頭～

我...我真係咁唔了解女人咩...

女人都係咁...犯賤㗎咩？

阿月又會係...同一般女人一樣...都係犯賤咩？

我總係唔信...唔相信我一直深愛...認定我一生之中...命中注定嘅阿月...係同一般女人一樣...犯賤...

突然...整個空間好似變得好慢...

身邊嘅賣藝...平台上嘅同學...都開始慢慢...停落嚟...定格一樣...

整個空間都停頓落嚟…整個空間都變成灰色...分裂...

分裂到阿月身上...阿月嘅抬頭...阿月向住我...莞爾一笑之中...粉碎...飄散...

今晚出完

三句預告

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『犯...犯...天...』陌生嘅...天花板？！

我望清楚...灰色嘅天花板...

新讀者留名
btw 追到live
主角會唔其實就係adam/體內有有adam碎片

靜靜哋

留名

做開cd-rom，終於上水

屌今日拖戲嘅

忽然咁多新人上水嘅

Live

真毒你好
有啲諗頭

你懂的

咁就要祝你早日甩P

中學回憶吖

係你心中應該係：「忽然咁多獵物出現嘅」

金令

ok 靜靜地贏

燒山

久旱逢甘露

開餐喇喂

兩個痴線佬

呢度個個都好正常

多謝呀

係有某啲人唔正常啫

究竟點先可以跌成咁

幾耐先甩p

邊個邊個

你話呢

可能唔係因為俾人圍呢

應該有唔少可能性

順水推舟
玩高難度動作失手

我覺得係呃病假多喎

各位早晨
好耐都冇笑過 真係笑唔出

要放鬆下心情再出發

真係好難放鬆
個嘴角都未向上之前 就覺得笑係好對唔住犧牲咗/緊嘅手足

上回講到飛揚夢見自己喺中學年代，同賣藝一齊𥄫阿月。
賣藝話飛揚都暗戀咗阿月成年，仲唔出手就佢上㗎喇！
賣藝又點會吖～有邊個唔知賣藝係鍾情於大姐姐吖～
飛揚想等一個好機會先上。
賣藝都覺得岩嘅～無謂送死呀嘛～
咁講嘢嘅？！
咁係吖嘛～阿月係校花～每日都有唔同嘅雄性生物去溝佢～但都唔受喎～飛揚呢啲無一可取嘅就真係算罷啦～
話口未完，又有一個花心師兄做咗砲灰～
阿月唔係一般女仔嚟㗎OK？
「唉～所以話你真係一啲都唔了解女人～」賣藝冇飛揚咁好氣咁擰擰頭～
飛...揚真係咁唔了解女人咩...
女人都係咁...犯賤㗎咩？
阿月又會係...同一般女人一樣...都係犯賤咩？
飛揚總係唔信...唔相信一直深愛...認定一生之中...命中注定嘅阿月...係同一般女人一樣...犯賤...
突然...整個空間好似變得好慢...
身邊嘅賣藝...平台上嘅同學...都開始慢慢...停落嚟...定格一樣...
整個空間都停頓落嚟…整個空間都變成灰色...分裂...
分裂到阿月身上...阿月嘅抬頭...阿月向住飛揚...莞爾一笑之中...粉碎...飄散...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『犯...犯...天...』陌生嘅...天花板？！

我望清楚...灰色嘅天花板...

“鈴鈴”

「你終於都醒喇？」係一把...陌生嘅女仔聲！

我立即坐起身！就望到...有個著住黑色緊身衫褲嘅長髮少女...企喺我面前！

長髮少女帶住微笑打量住我...

我就再望清楚...呢個長髮...紮住低馬尾...左邊髮鬢仲綁咗風鈴嘅少女...睇落應該都係...十八九歲...

而且仲...白白淨淨...眼大大又面尖尖...幾靚女...

而家唔係諗呢啲嘢嘅時候！

『你係？』我疑惑咁打量住長髮少女...

「我？」風鈴少女摸摸自己個風鈴，「我係秘密商人囉～」

“鈴鈴”

原...原來係秘密商人？！

之但係...

『呢度又係？』邊度？

我打量四周...好似係一間...房仔？

「呢度係我租嘅地方～」神秘商人點點頭～

“鈴鈴”

原來真係...我都覺得呢度有啲似...

之但係又...

『點解我會...喺度？』點解我又會...瞓喺床上...

「嗯？你吖～話進入深層睡眠就進入深層睡眠～我咪帶你返嚟先囉～」神秘商人翹起對手，打量住我。

『我...進入深層睡眠？』點解會...

「咩吖？你同逆行者打完嚟吖嘛～唔記得？」神祕商人皺一皺眉。

『係喎！我...我見你唔夠逆行者打，衝出嚟救你！』我記得喇！我記得喇！

「哈哈～你咁弱就唔好講啦～」神祕商人半帶恥笑～

『嘩你咁講嘢嘅？你仲走咗去添...』我嚟救你...你就走佬...

「嘩竟然有個傻佬衝出嚟做替死鬼喎～仲唔閃吖？不過最後我都有返嚟救你啦！」神祕商人谷一谷塊面豬登～

『呃...』返嚟救我？點解好似...冇乜印象咁嘅？

係咯...點解好似...有啲嘢...唔記得？

最後嘅印象...就好似係...搶咗逆行者手上把精神刀柄...然後又俾佢搶返...之後...冇喇...

「之不過呢...」神秘商人諗咗諗，「我去過咁多個地方...見過咁多個行者...都未見過有一個...好似你咁...咁有正義感～」

正...正義感？

「睇嚟...我都真係要...好好諗諗做行者嘅意義～」神秘商人帶住微笑咁點點頭～

“鈴鈴”

做行者嘅意義...

其實我都唔知行者嘅意義係乜...

只係知...好似有啲嘢...要做...

係喇！

『你仲有冇精神液賣吖？』係喇係喇！買精神液吖！

「精神液就梗係有啦～」神秘商人行去摷摷個黑色大袋，「我喺日本知道呢邊缺貨...專登帶啲精神液嚟賣～」

原來...係日本妹？唔怪之得咁靚女啦...

「不過就唔係得返好多～之前賣咗俾幾個～」神秘商人俾咗幾支用黑布包住嘅精神液我～

我打開一睇...有幾支Level 1...又有幾支Level 2咁...

『呃...咁幾錢吖？』新唔新鮮？我又唔識分...

「唔使啦～話晒你都救咗我～」神秘商人向我打咗個眼色～

『呃...到最後都係要你帶我返嚟...』好話唔好聽係我衝完出嚟柒再俾你救返...

「哈哈～不過又估唔到...你會識得用匕首...」神秘商人帶住微笑打量住我～

『匕...首？』咩匕首？

「係吖～我見你最後係揸住匕首...」神秘商人拎起檯面上把匕首...應該係我把匕首...

『呃...』之但係...我冇印象嘅？

「嗯？嘿嘿...明嘅～唔想講吖嘛～」神秘商人帶住微笑放返好把匕首，「不過你都真係幾瞓得㗎喎～仲瞓得耐過我～」

我瞓得...係喎！

『而家幾點吖？』我望望間房仔...唔覺有鐘...

「唔...」神秘商人拎起部電話望一望，「而家都差唔多十點㗎喇～」

『嘩！成十點㗎喇？』我立即跳落床！

咁夜㗎喇？我仲要返去還返張通行證俾梓翹㗎！

「你啲嘢喺齊度㗎喇～」神秘商人指指檯面～

『哦哦...好好唔該...』我就勁快手咁將自己啲嘢袋返好又戴返好！

精神刀柄同匕首齊晒...再著埋件...

『大褸...』我喺凳背上拎起件大褸...著上身，『連件褸都幫我拎返...真係唔該晒你...』

「哈哈～唔使客氣啦～行者身上每一樣嘢都好重要...能夠攞返嘅都會盡量攞返...我睇你仲係隨行者喎～」神秘商人打量住我～

『呃...係吖...係吖...』知喇...我仲有好多嘢唔識吖嘛...

「你呢個隨行者...真係令我啟發到唔少...」神秘商人帶住微笑向住我，點點頭～

啟發？

「係唔係趕時間吖？唔送喇～」神秘商人向我揮揮手～

『係係...咁你呢？』

「我？我仲會喺呢邊調查一下先～」

『仲調查？呢邊好危險㗎喎！』

「就係越危險先越要搜集更多情報～得啦～放心啦～只要唔再咁大膽擺檔...唔精神化就冇事㗎喇～」

『咁...咁你自己小心喇...』

「你自己小心啲先啱吖～拜喇～」

『嗯...拜...』

“鈴鈴”

攬住神秘商人送俾我嘅精神液，離開賓館...

已經係夜晚...街上都有唔少人...

而呢邊...

我左望右望，就望到不遠處...元朗西鐵站...

好彩原來都好近...

我都係急急腳咁向住西鐵站方向行過去！

橫過一條馬路，再同身邊嘅路人擦身而過...好快就上到西鐵站。

俾張通行證個天門守衛睇完，好快咁就上到月台...行入車廂...

車廂裡面都同今朝差唔多...人唔算太多...但都叫有...

然後...我就乖乖坐定定...等咗一陣...

“依...咔...”然後列車緩慢開動...

西鐵列車以輕鐵咁嘅速度緩慢行駛...

“颼！颼！”冷風都係由破碎嘅玻璃窗吹入嚟。

總算叫做搵到精神液...係喎！

我拎部電話出嚟睇...果然！綽姿搵過我好多次！

我都係打返個電話俾佢...交代聲先...

「嘟...嘟嘟...唔見咗人成日，我以為你死咗吖。」綽姿一開口就冷冷啖啖。

『差啲吖真係...真係差啲就收皮喇...』

「咁你而家都仲係生勾勾吖。點吖？搵唔搵到精神液？」

『搵到啲啦...』

「搵到啲就快啲快嚟啦。」

『嗯嗯...我返嚟之前仲有啲嘢要做...』

「有乜嘢做咁緊要？」

『總之就有嘢做啦。做完返嚟再講啦。』

「咁好啦...自己小心。」

『嗯...』

“咔...咔咔...”列車繼續緩慢咁行駛...

我已經冇再理咁多...只係乖乖咁等...

然後就返到嚟屯門...

一落車，我就立即跑落月台！

跑離屯門西鐵站，喺幽暗嘅街道上一直跑...向住Today Coffee嘅方向一直跑...

跑過三條馬路...再跑多一段路...好快就俾我跑到嚟Today Coffee門面...

“叮 叮”我好心急咁拉開木門...

一入到咖啡店望一望，就望到雨姐抹緊Bar檯，望過嚟：「嚟咗喇？梓翹等咗你成日喇～」

『呃...係吖係吖...』我行近坐喺Bar檯飲緊咖啡嘅梓翹，拎住張通行證，『Sorry吖...有啲意外...所以咁遲先返嚟...』

梓翹帶住微笑咁接過我手上張通行證：「唔緊要～都話你唔會咁易死㗎啦～」

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 01

「有得食喇～」阿月將兩碟早餐都放喺餐檯上～

『好似好正咁喎～』我都行近餐檯，一邊坐低～一邊欣賞住餐檯上，阿月親手煮嘅西式早餐～

已經將[Day 18－險中求液] PART 10 Upload上Facebook同紙言

Lm

破刃之劍你好

係唔係描述得好正先

好有畫面
btw 連日本妹都有，飛揚真係人生贏家

今次真係
如真
如假
如打飛機可J自己

飛揚有冇概念圖

都只係過客咋

代唔代入到

呢啲就梗係問高才鳩啦

笑死我喇

政務司司長辦公室澄清 政府高層無打鬥

你就快要叉電話啦

粒核電用到十二點都得

新會然

唔知

mon po狗

btw原po呢度

[江湖傳聞] 政府高層發生激烈打鬥

好jeng

十足十

留意埋呢啲嘢

邊度買

其實點先甩

真係有㗎

堅正吖

終於上到水
一直想問點解飛揚咁廢...

普通香港人嚟咋

不過都係覺得好弱...
郁唔郁就瞓覺

好似話online唔知幾多日

真係好弱㗎

要online
上一上線計唔計

應該計掛

話時話，你都幾犀利喎
以前輕鬆無聊睇下你啲故
依家再睇真係覺得你好似預言家，分分鐘第時邊到好似你個故咁

每日登入任務

下期六合彩開咩

11 pro咋嘛
尋晚瞓著咗冇叉電
而家起身都仲用得

1 2 3 4 5 6

有錢人
11 pro用核電㗎咩

各位早晨
食生命麵包有問題咩
食咗幾年啦

等陣去買

食半島buffet但係為虎作倀 有撚用

生命麵包有生命㗎

中咗唔使報答我

殺人放火金腰帶

你個腦

我食緊野睇 差啲噴返出嚟

我都係睇Tony Chow單新聞先知
從此不敢面對

btw嗰個俄佬打算用tg彈殼做飲用容器

我喺講故台睇文學返黎

用海底撈黎比生命麵包都on9
你話拎牛角包都話

唔好聯想到就冇事

你會有嘢面對唔到㗎咩

咁勇吖

好學唔學

黑警嘅思維係咁㗎喇

hi
幾時先有文
同埋求下你唔好拖劇情

你未來人？

支持

即係邊啲

星期一至五嘅晚上七點出文嘛
個劇情唔使拖 本身都係好長

係穿越 穿越
未來人同穿越其實係好唔同

多謝生有時

唔知呢

你又真係買㗎啵

講明啲好喎

做得好

真漢子

快啲出文

仲有15分鐘

仲有五分鐘

300
299
298
297
...

就出就出

上回講到飛揚夢醒，望到陌生嘅天花板。
原來係神秘商人帶飛揚返嚟深層睡眠。
望清楚呢個神秘商人...長髮...紮住低馬尾...左邊髮鬢仲綁咗風鈴嘅少女...睇落應該都係...十八九歲...而且仲...白白淨淨...眼大大又面尖尖...幾靚女...
原來係日本妹！唔怪得咁靚女啦！
神秘商人同飛揚傾返頭先同逆行者交戰嘅事，但飛揚就冇乜印象咁。
神秘商人覺得飛揚唔想講就唔再問啦。
飛揚問起有冇精神液賣。
神秘商人見飛揚救咗佢咁有正義感，就話唔收飛揚錢～送俾佢咁話～
咁就真係多謝晒喇～
神秘商人話想再喺呢度調查～
道過別後，飛揚都趕返入屯門！
飛揚搭西鐵返到入屯門...
跑離屯門西鐵站，喺幽暗嘅街道上一直跑...向住Today Coffee嘅方向一直跑...
跑過三條馬路...再跑多一段路...好快就俾飛揚跑到嚟Today Coffee門面...
“叮 叮”飛揚好心急咁拉開木門...
一入到咖啡店望一望，就望到雨姐抹緊Bar檯，望過嚟：「嚟咗喇？梓翹等咗你成日喇～」
『呃...係吖係吖...』飛揚行近坐喺Bar檯飲緊咖啡嘅梓翹，拎住張通行證，『Sorry吖...有啲意外...所以咁遲先返嚟...』
梓翹帶住微笑咁接過飛揚手上張通行證：「唔緊要～都話你唔會咁易死㗎啦～」
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 01

「有得食喇～」阿月將兩碟早餐都放喺餐檯上～

『好似好正咁喎～』我都行近餐檯，一邊坐低～一邊欣賞住餐檯上，阿月親手煮嘅西式早餐～

「梗係正啦～阿月出品～必屬精品～」阿月再拎埋包牛奶放喺餐檯上～對住我嚟坐～

『哈哈～或者係...太耐冇食過你親手煮嘅嘢...』或者...太耐冇食過人食嘅嘢...

「你咁講即係咩意思吖？」阿月對我莞爾一笑，「即係想話我平時少煮嘢食啦？」

『唔係唔係～』我立即向阿月揮晒手～擰晒頭～『我嘅說話之中，邊會有意思喺裡面吖～你唔好咁敏感啦～』

「哈～係咩係咩？」阿月冇我咁好氣～拎起刀叉準備開餐～

gogogo

我都拎起刀叉...但又唔捨得落手...一直只係痴痴迷迷咁欣賞住餐檯上...煎雙蛋...腸仔...火腿...

好似一個笑面咁...

真係好...真係太好...

「點吖你～煮個早餐你食姐～使唔使咁感動吖？」阿月含住條腸仔，對我莞爾一笑～

『有你真係好...只有你喺我身邊嘅日子...先係最幸福嘅人生...如果沒有你...日子好難過...』我含著淚水...望實對我莞爾一笑嘅阿月...

「嘩～口甜舌滑都唔止～仲要雙眼水汪汪咁～溝死晒啲𡃁妹仔啦～」阿月又古古惑惑咁莞爾一笑～

『邊...邊有姐...』我總係覺得阿月心中充滿住陰謀...

好似又唔知想恥笑我啲乜咁...

「嘿嘿...仲話冇仲話冇～睇你個尷尬樣～嘿嘿...」阿月仲係古古惑惑咁對我莞爾一笑～

『冇吖冇吖冇吖...食嘢食嘢食嘢...』唔好再俾阿月咁樣望住...明明冇做過虧心事...但都真係俾佢望到心都虛埋...

「冇囉冇囉冇囉～食嘢囉～」阿月又莞爾一笑咁繼續食腸仔～

我都一邊品嚐住阿月嘅廚藝...一邊欣賞住阿月嘅美麗...

「喂點吖你～又話食嘢～又眼都唔眨咁望住人～」阿月又莞爾一笑咁打量住我～

『望住你同食嘢係冇衝突㗎喎～對眼望住你同時個口食嘢係Work㗎喎～』我一邊咬條腸仔～一邊望到阿月實一實咁～

「嘩～一心二用喎～勁喎～」阿月一邊含住條腸仔嚟咬～一邊俾個叻叻我～

『梗係～今時唔同往日吖～』我又扮晒叻叻豬咁～

「係喇係喇係喇～難得今日有假放...想去邊吖？」阿月又冇我咁好氣咁～轉移個話題～

『想去邊吖...梗係你話事啦～你想去邊，我就陪你去邊～』難得今日放假～難得又可以陪阿月...

「我想...」就喺阿月含住隻叉，眼仔碌碌咁諗諗之時...

“And you don't seem to understand”

電話響…

我望望身後張茶几...望到自己部電話響緊...

“A shame you seemed an honest man”

咁早邊鬼個...

我就行去茶几拎起部電話一睇...

“And all the fears you hold so dear”

『係肥豬...』我立即滑動解鎖接聽，『老細？』

「喂飛揚你而家得唔得閒？」肥豬腦細急住咁問。

『我而家？得嘅...』又做乜鳩？

「得就啱喇吖葉總話今日得閒傾你去搵佢啦。」肥豬腦細一輪嘴咁。

『今日？唔得喎...』傾乜春吖搵佢老母咩...

「你又話得閒？」肥豬腦細反問返我。

『放假吖嘛...梗係得閒㗎...』屌你我都開咗成個月星期六OT啦...難得有得放返假...你又要我去見客？！

「但葉總話今日得喎...」肥豬腦細仲要扭。

『佢今日得係佢嘅事啦...我今日放假嘅...』我就打死都唔撚妥協！

「咁...咁...」我冇等肥豬腦細繼續咁落去...

『再唔係你自己見囉...啲文件喺我檯面咋嘛...』屌你間公司係你嘅...我就打工㗎姐...同你賣命吖？

「唉咁算啦...你遲幾日先再同佢傾啦...」肥豬腦細冇我辦法...

『嗯...冇嘢喇嘛？』冇嘢就唔好阻鳩住我放假...

老老柒柒我肯聽你電話都算係咁...

「仲有仲有...你星期一早少少返公司開門喎！有人送電腦嚟...」肥豬腦細冇嘢搵嘢嚟提...

『送電腦嚟...』送咩電腦嚟？

「係吖...俾我個世姪女用㗎...你記唔得我尋日同你講過佢星期一會嚟返工喇吖？」肥豬腦細再提一提我...

『記得...記得...』其實我已經唔撚記得...

好似係...喺我忙到成隻狗咁嗰時...肥豬腦細臨走同我講咩下星期有個世侄女嚟返工...跟我嘅...人地喺咩咩大大老闆最錫嘅孫女...咩掌上明珠諸如此類咁啦...

「部電腦嚟到你就搞掂佢先啦～到我個世姪女上到嚟再介紹～」肥豬腦細再講多兩句...

『嗯...得喇...』冇嘢喇嘛？冇嘢就收皮啦...

「好啦...係咁啦...」

『嗯...拜...』

仲有冇

Cut鳩肥豬腦細電話後，就放返低部電話，坐返喺阿月面前...

「你唔同咗喎～」阿月含住隻叉～古古惑惑咁打量住我～

『吓？』有咩唔同咗吖？

「你一向唔識得Say No㗎～」

我一向...唔識得Say No？

「你一向...老細打嚟要你做乜就做乜㗎喎～」

腦細打嚟要我做乜就做乜...

『哈...呃...或者真係...真係唔同咗喇...』真係...真係有啲唔同...

「哦？」阿月一頭問號咁...

『或...者...』我都未將要講嘅說話講出口...

我嘅聲音...變得越嚟越慢...慢慢停落嚟...定格一樣...

整個空間都停頓落嚟…整個空間都變成灰色...分裂...

分裂到阿月一頭問號...望住我...期待嘅眼神之中...粉碎...飄散...

今晚出完

三句預告

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『或...者...天...』天花板？

我...我又...夢醒...

極準時

啱啱出完

Emma
仲要可能係冇進化嗰個

出多少少啦

我平日都好準時架～

近排先有account架咋～

《港男FF妄誌》嘅伏筆
講起上嚟 相隔至今 係幾多年前呢

世姪女

尋晚出多咗唔少㗎喇

咁就要多啲上嚟吹水喇
我一直都係好希望 可以另一啲生活苦悶 又或者日日都刻板生活嘅香港人 可以有一啲寄托
所以我就定咗一至五 晚上七點 算係放工 又或者忙完一日嘅時間出文
可以成為習慣 成為生活嘅一部份

冇進化到嘅話 會係點㗎呢

唔知喎
記得好似有講過飛揚係幾時扮老鼠

我講緊港男個故相隔至今吖

唔明

無所謂呀～
呢排相對冇咁忙，未可以上嚟當抖吓囉
我以前都有睇你啲故架

又live左

《港男FF妄誌》連載開始 至今相隔幾多年
五年？定六年？

由邊個故開始

又有兩日期假
星期日一定要早啲起身上投票

睇嚟要追返之前啲故

古有蒙古人用頭骨飲酒, 今有俄仔用TG彈殼飲酒

追埋之前啲故會睇得多啲

戰鬥民族係唔同啲

你喺紙言嘅故我睇哂㗎~

之後係咪就Emma

平行世界2個陳飛揚，一個女友係阿月，一個係A港女🤔🤔

其實CLS，自己射完唔執手尾，有人執左就話犯法，彈殼都算係彈藥唔知咩邏輯，可以裝入槍再用咩?

唔想人執去驗就講明啦!!

多謝支持吖

識嘢

有阿月做女友 同冇阿月做女友

好早之前有講過彈殼屬軍火 唔可以拎走
不過最大問題都係佢哋自己唔執手尾
咁驚俾人執去驗 就自己執走去啦
自己唔執又唔俾人執 等佢自己分解咩

唔駛，不過好似冇邊一套主角係好打得...
btw 其實呢個故同革命故有冇咩相連

好正吖今日篇文
多謝腸

掃鳩佢落雨水渠啦

由 FF 開始睇

個個都係平凡港人
呢個故同革命故好有相連

客氣啦

塞晒

都真係睇咗好多喎

完全睇得出～
話時話未來屯元天係咪真係會變三合～
大個想搬過去

個陣舊登就有睇架喇 FF 之後 香港保衛戰(好似係咁既名？)

好似係香港革命戰

變成三合係好事 定壞事呢

呢個Emma 不了

長期讀者
香港革命戰

啱吖

話唔埋㗎

準備追返呢個故 加油

跪求飛揚出艦長續集

腸 記得用返不推文吖

屌
我都等咗好耐

職安真漢子

雞頭當高達

我就唔信喇

第一個故 應該有勁多錯字

唔係續集 係繼續

我成日都好順手

要搵班friend資料搜集

粗口多過內文

我個friend真係咁 當正自己係阿寶

話唔埋嗰時飛揚都有做米奇呢

唔知點解你既故好有親切感 所以唔太影響閱讀 照睇

屋企養少個女 經濟壓力應該冇咁大嘅

革命戰有啲唔

革命戰有啲唔同

但多咗月月

革命戰最初睇唔明做乜....

肯定將飛揚揸乾揸淨啦
細細個就話要住瓏門

新手故 係奇怪啲㗎

有要求㗎嘛

認真，革命戰呢個好正
我一日追哂

等我估下月月要飛揚買咩車先
波子Cayenne

咁勁
革命戰係嘔心瀝血 但唔係好多人睇
其實我啲故都唔多人睇

一定唔會啦
一定同飛揚一樣鍾情林寶

Urus

Sian

唔係吖，紙言個點擊率唔錯

不過我肯定出文出快啲你會更加受歡迎

有唔錯咩 冇乜點擊咋喎
富奸成日休奸 hunter都仲係大受歡迎

各位早晨
聽日要早啲起身先得

中段開始就好正 其實成個 idea幾好架

初初唔識點開個頭
萬事起頭難吖嘛

感覺呀月有秘密

文啊

又要等到星期一

阿月咁特別

今日係星期六

好快到姐

到時又要返學

要返學嘅時候就有文
唔使返嘅時候就冇文

放學就有文慰藉

辛苦完一天後 有文慰藉

真係諷刺

放假俾大家多啲時間做吓其他嘢吖嘛

我用心良苦㗎

係係……

仲要超少甜
幫埋我哋戒J添

我好為你哋著想

唔可以俾紙言有機會改做甜故㗎

各位早晨
早起去投票

票已投

我冇得投票呀

咁啱撞到舊朋友排喺我後面

18歲以下

gay

七點幾排隊投咗了

廢腸

yes

飛揚依個蘿莉控又出嚟搵食
小心比FBI捉你返去

小鮮肉啱你

我都係

立即年輕晒

年輕真好

驚黑驚多過FBI

咁又點...我都想投票

好好珍惜青春
人越大 越快老

死老野

就嚟到怪叔叔嘅年紀

所以你趁未老嘅時候快啲作晒佢啦，仲唔快啲加速加更出文

Same,最搞笑係我咁啱早一日出世就有得投

你已年滿18歲或在隨著提出申請後的首個9月25日（區議會選舉年）或7月25日（非區議會選舉年）或之前滿18歲

926生日

我要等幾年呀屌

下屆呢？

到時希望仲有得投票

一定有既，到時我地一齊投

溝𡃁仔

過咗23就係怪叔叔㗎喇

越老越有文筆㗎

只差一點點
下屆啦

亦係啱啱開學冇幾耐嘅日子

咁幼

下屆都未嘅話 幼幼

應該仲有得投嘅
仲有啲時間

我有個朋友十年前講過 用自己一票改變香港
我覺得佢講得好啱

做咩咁sad

用錯icon添

因為燒山話泛民今次會贏400席

都唔係啫

屌佢靜靜地贏唔得㗎喎
今朝已經見佢話泛民贏硬我已經面都青埋

u18好幼
如果u15嘅話就仲…

變態...

屌你真係蘿莉控黎架喎

我都係

腸講嗰句點睇都係好gay

飛揚

可愛姐

眾所週知
識嘢

一啲都唔gay

欣賞姐 大家唔好心邪啦

係咪咁簡單吖

就係咁簡單
我父愛爆棚

怪叔叔

係哥哥

怪哥哥

日本呢幾日先有單變態新聞
35歲變態佬拐咗個小六妹妹仔同15歲學生妹
一日得一餐飯食
仲要攞類似子彈嘅物件恐嚇佢哋

廢腸係咪你嚟

明𨧹就係好哥哥

我絕對唔會做呢啲嘢囉

robocop is coming to town

生日歌吖

又想隱藏自己嘅不軌企圖

我邊有不軌企圖

今晚好撚顛

消息：多區區議會主席落敗

何已完898

一知何已完收皮 感動到喊出嚟

各位早晨
血同淚唔會白流

早
階段性勝利

咩咕咪早
唔可以俾手足白白犧牲

好開心，不過依家又要繼續努力抗爭

抗爭嘅路仲好漫長

順便借位

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

唔知支共又點睇呢

最後交對中

上回講到飛揚夢見一起身就有阿月煮早餐。
有阿月喺身邊，先係最幸福。
阿月話今日放假想去邊。
飛揚就梗係聽晒阿月話㗎啦。
當阿月想提議之時，肥豬腦細打嚟喎。
原來肥豬腦細想飛揚今日去見葉總！
屌你啦！放假呀！
肥豬腦細被飛揚拒絕後，再交低星期一早啲返去開門有電腦送嚟同Emma會返工之後，就被飛揚Cut線。
「你唔同咗喎～」阿月含住隻叉～古古惑惑咁打量住飛揚～
『吓？』有咩唔同咗吖？
「你一向唔識得Say No㗎～」
飛揚一向...唔識得Say No？
「你一向...老細打嚟要你做乜就做乜㗎喎～」
腦細打嚟要飛揚做乜就做乜...
『哈...呃...或者真係...真係唔同咗喇...』真係...真係有啲唔同...
「哦？」阿月一頭問號咁...
『或...者...』飛揚都未將要講嘅說話講出口...
飛揚嘅聲音...變得越嚟越慢...慢慢停落嚟...定格一樣...
整個空間都停頓落嚟…整個空間都變成灰色...分裂...
分裂到阿月一頭問號...望住飛揚...期待嘅眼神之中...粉碎...飄散...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『或...者...天...』天花板？

我...我又...夢醒...

「醒咗喇？」係姿綽把冷淡聲。

『嗯...醒咗喇...』我坐起身，望一望...開放式廚房...

淨係著住白色吊帶背心同白色底褲嘅綽姿就背住我...煮緊早餐...

我瞓咗幾耐？

好似又...瞓咗好耐咁...

「你去梳洗先。梳洗完有得食。」姿綽一邊背住我煮早餐，一邊講。

『哦...好好...』我都去拎返啲乾淨衫行入廁所。

“灑！”一邊梳洗...一邊諗返尋晚...

尋晚趕過去Today Coffee還返張通行證俾梓翹之後...再傾多陣...

然後都夜喇...梓翹話係時候返去...雨姐都差唔多收好舖...

然後...我就拎住啲精神液返到嚟...

然後...綽姿睇過啲精神液...好似都幾滿意...問我幾多錢...

我又真係老老柒柒咁同佢講因為我救咗神秘商人，所以佢送咗啲精神液俾我...

綽姿只係皺咗一下眉...然後就話都夜喇...瞓醒先再講...

尋晚大致上...就係咁...

梳洗完出到嚟...就見到綽姿已經著好校服...對住梳妝檯上塊鏡仔梳頭。

『換咗衫喇？』我望住綽姿嘅背影...望住佢對已經著上灰色學生襪嘅腳仔...

「嗯。今日要早少少出門...所以要爭取時間。」綽姿梳好頭之後，就行返埋餐檯...坐一坐低。

『哦...』我都坐喺綽姿面前...

冇得幫綽姿著校服...有啲失落添...

望住餐檯上...面前碟綽姿為我煮嘅早餐...總係有種...溫馨...窩心嘅感覺...

總係搞到我...有啲眼濕濕...

「做咩吖你？」綽姿冷眼咁望住我。

『冇...冇...有啲感動咋嘛...』真係...真係好感動...

呢種感動係由外到內...又由內向返外散發出嚟...

「唔好搞到咁感動好唔好...」綽姿冇我咁好氣，開餐，「尋晚你咪話...救咗神秘商人...係咩一回事？」

『係吖係吖...我去搵神秘商人嘅時候，咁啱遇到有行者同逆行者大戰緊！我咪出手幫佢囉！點知原來係神秘商人！不過佢就趁機逃走...留返我一個同逆行者打...』我都未講完...

「你咁都死唔去？」就被綽姿打斷。

『喂你係唔係真係咁想我死姐？』次次都係咁㗎喎...

「唔係...只係咁多次你都死唔去，我有啲好奇姐...你唔好成個女人咁啦...」綽姿切舊腸仔放入口，含住隻叉。

又話我成個女人咁...

『其實我都唔知吖...總之最後...我係被神秘商人帶到去賓館深層睡眠...』完全唔似係我救咗神秘商人...

「嗯？唔使講又係不知不覺又突然進入深層睡眠啦...」綽姿冷眼望住我，「咁又話你救咗神秘商人嘅？」

『我真係唔知...只係知醒返之後，神秘商人話我出手救咗佢...佢就送啲精神液俾我做回禮咁囉...』係吖...係神秘商人話我救咗佢咋...

「唔...」綽姿又含住隻叉，冷眼打量住我。

『做咩姐？唔信吖？咁係咁吖嘛...』我都係將我所知嘅嘢講出嚟姐...

「唔緊要啦。反正都唔重要。啲精神液質素唔錯。」綽姿飲杯奶，點點頭。

『係吖？咁今日...你要我做啲乜？』我都係唔好咁多廢話...

「今日...」綽姿諗咗一諗，「本來諗住有精神液喺手，就接啲委託做，賺返啲Sil。之但係...冇啲貴嘅委託。」

『貴嘅委託？』即係危險性高啲嘅委託？

「嗯...淨係得返啲愛港愛國捉拿黃傘嘅平價委託冇人肯接...好唔化算...」綽姿擰擰頭，又切塊火腿放入口。

愛港愛國捉拿黃傘嘅...都係平價委託？

之但係...黃傘同逆行者...好似都有啲關連...都應該危險㗎喎...

「而特殊區呢邊...就連一個委託都冇...」綽姿又諗一諗...

『會唔會係因為...同精神液大缺貨有關？』由於精神液大缺貨...所以冇咁多委託放出嚟俾我哋接...

「唔會。」綽姿又飲啖奶擰擰頭，「SPIRIT本身係唔會理會精神液嘅貨量...之前都有試過精神液大缺貨...維持咗差唔多一個禮拜。嗰次就喺頭一兩日就開始...啲委託多到冇人接。仲有好多都係啲貴價委託。」

原來...之前都已經試過精神液大缺貨...

「與其話SPIRIT唔會理會精神液嘅貨量...」綽姿又邊食邊諗，「不如話佢哋要行者自行判斷邊啲委託係喺能力範圍以內...又值一得接。」

『嗯...都啱嘅...我哋SPIRIT一向都係咁...要喺能力同價值之間搵個平衡...再加上利用其他行者...確保能夠全身而退...又可以獲得最大利益...』我已經深明呢個行者之道...

「嗯...你總算有進步。」綽姿望住我點點頭。

『不過我唔認同。』我都眼定定咁望實綽姿。

「哦？」綽姿帶點困惑。

『我始終都係覺得...認為我哋應該可以做得更多...有能力做正確嘅事。』我始終都係咁認為...

我哋有能力...應該向正確嘅方向做更多...改變更多...

我哋係正義！

「雖然有進步，但仲係咁天真。」綽姿帶住微笑擰擰頭。

笑...綽姿佢...笑...

今次係第幾次？

雖然唔係第一次見到綽姿笑...但真係唔多...

「你做乜又咁樣望住我？！」綽姿用把餐刀指住我！

『冇...冇...我冇點樣望住你吖...』我冇吖...我冇吖...我冇非份之想㗎...

「唔...」綽姿一邊半信半疑咁打量住我，一邊切隻煎蛋，「我覺得而家嘅情況係...暴風雨前夕...」

暴...風雨前夕？

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 02

『咁...暴風雨又會係啲乜？』我好認真咁打量住綽姿...

等待綽姿講出一個驚人嘅答案...

小妹妹阿

Btw係飛揚心中綽姿係師傅定妹妹多d?

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 01 Upload上Facebook同紙言

綽姿有餐刀喺手㗎

一定係妹妹多啲啦

巴打(個名) 有劍係手

劍都砍斷你

講起餐刀

毒撚神域

第二季開始冇睇 太垃圾

仲以為九鳥想講John Wick fucking pencil

我一直都冇睇
不過而家想睇咩咕咪

妹妹仔果然係妹妹仔

好似就嚟有劇場版

個腦

睇咗劇場版

餐刀同鉛筆一樣都可以插死人㗎

喺綽姿手 咩都係武器

飛花落葉

早
繼續寫paper

早
飛陽有無去美樂開香檳？

話時話
上次六合彩好似中咗一個字

腸洩露天機

飛陽
新名唔錯

飛袋落丁

高才鳩早
飲杯咖啡先啦

夜行巴早
冇吖 不過同幾個friend一齊睇結果 一齊歡呼 然後樓上樓下都一齊歡呼

天機不可洩露

所以未來又有所改變了

最緊要正字

各位早晨
繼續努力

咦 連登新功能 樓主可以置頂留言

打開陽具大 一時打錯

有乜用

囡囡fd?

陽具細咋嘛

成班仔咋 邊似得你咁多女

唔使打擊我 唔怕貨比貨

咁都唔識返D囡囡打江山

自己知就夠喇

獨行者獨來獨往

飛揚試下個置頂功能

有咩要置頂

星期一至五 夜晚七點出文
樓主出街食囡除外

唔置已經係頂㗎啦

佢呢個置頂係浮動置頂喎
去到邊頁都睇到(應該)

出街食囡

係咁㗎咩
但我仲未睇到有呢個功能

呢個唔係重點嚟㗎

update啦
之後撳自己啲comment

樓主都可以置頂人地嘅comment㗎

出埋文先啦

都唔可以亂咁置頂

仲有四分鐘

上回講到飛揚夢醒見到綽姿煮緊早餐。
綽姿話梳洗完有得食。
飛揚去梳洗，諗返尋晚同梓翹傾咗一陣，返到嚟又同綽姿交代聲就瞓覺。
飛揚梳洗完，就同綽姿邊食邊傾。
講返起救咗神秘商人係咩一回事。
其實飛揚都唔係好記得...
都唔知係飛揚救咗神秘商人，定係神秘商人救咗飛揚...
綽姿話見有精神液喺手，本來想接委託返嚟做。但只有平值委託...唔值...
飛揚都明白行者需要喺能力同價值之間搵個平衡...
飛揚仲覺得...應該要做更多啱嘅事！
我係正義！
「雖然有進步，但仲係咁天真。」綽姿帶住微笑擰擰頭。
笑...綽姿佢...笑...
今次係第幾次？
雖然唔係第一次見到綽姿笑...但真係唔多...
「你做乜又咁樣望住我？！」綽姿用把餐刀指住飛揚！
『冇...冇...我冇點樣望住你吖...』冇吖...冇吖...飛揚冇非份之想㗎...
「唔...」綽姿一邊半信半疑咁打量住飛揚，一邊切隻煎蛋，「我覺得而家嘅情況係...暴風雨前夕...」
暴...風雨前夕？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 02

『咁...暴風雨又會係啲乜？』我好認真咁打量住綽姿...

等待綽姿講出一個驚人嘅答案...

「唔知。」綽姿邊食邊冷淡咁講。

『車...』真係好驚人囉...

「如果我知係乜就唔會話係暴風雨前夕啦。」綽姿食得再快啲，又飲得再急啲，「總之就係好唔尋常。」

好唔尋常...

雖然我一直都唔覺得有尋常過...之但係綽姿咁講得出口...會比起我嘅理解...更唔尋常...

我都係要做好心理準備會好啲...

「總之你今日就Mon實個委託板，一見到政府、解放軍甚至國安局有啲過200 Sil又喺夜晚八點過後執行嘅委託就接咗先。唔好理佢係唔係要殺人。」綽姿食清碟上嘅食物，再快快手手咁飲埋杯奶。

『哦。』接委託嘅重任就交俾我？

「我趕住返學喇...」綽姿抹埋個嘴仔再去著埋件褸，孭埋袋仔，「你幫我洗埋啲嘢啦。」

『哦～得啦～放心交俾我啦～』細妹趕住返學，哥哥幫手做家務都好應該～

「記得Mon住個委託板...一有啱嘅委託立即接。」綽姿著埋對婆仔鞋。

『嗯～返學小心喇～』我同綽姿揮揮手～

「嗯...你出去嘅話都要小心。」綽姿都背住我揮揮手。

『拜～』

「拜。」

目送住綽姿出門口之後...

放心啦～殺人嘅我就一定唔會接㗎喇～

至於話政府、解放軍甚至國安局嘅委託...

我就行去茶几拎起手機...打開SPIRIT App嘅委託板邊食早餐邊碌碌...

快速咁碌碌...委託都好似真係...唔多...

而且都好似綽姿頭先所講咁...都係得啲平價委託...個個都唔過10 Sil...

而且大多數都係由愛港愛國發出...都係針對黃傘...

邊個針對邊個都唔係問題啦～問題報酬真係太少喇～

而直接Search政府、解放軍或者國安局...係冇任何相關委託嘅...

真係冇...我今日全日唔係就係咁無聊咁F5個委託板吖化？！

就喺我諗諗都覺得無聊之時...電話一震！再震！

畫面同時顯示住“Today Coffee”！

係Today Coffee打嚟？

咁早打嚟咩事呢？都係唔好理～聽咗先～

我就滑動解鎖：『喂？』

「喂飛揚～」電話傳嚟Owner把聲，「咁早打嚟冇嘈醒你吖嘛？」

『冇～冇～我醒咗一段時間㗎喇～』仲差唔多食埋早餐添～

「咁就好喇～你而家有冇嘢做吖？得唔得閒吖？」Owner又急住問咁。

『我而家吖？食埋個早餐就去洗嘢囉...』算唔算有嘢做吖？

「咁就啱喇～一陣幫我去黃金海岸拎啲豆得唔得吖？」Owner又單刀直入～

『黃金海岸？』竟然係喺嗰邊？

「係吖...之前喺工廠區嗰間嘢執咗喇...而家要自己直接喺黃金海岸個碼頭拎...本來係叫輝哥去拎嘅～之但係佢又舊患復發...雨姐又去咗照顧佢...而家就得返我呢個老鬼返去咖啡店開舖...真係分身不暇喇...」

哦？輝哥又偷懶吖？

今次都好～呃到雨姐去照顧佢～賺晒啦～

『哦...都OK嘅...』綽姿要我做嘅都係Mon住個委託板接委託...

我諗一邊去拎咖啡豆一邊Mon住都唔係問題嘅～

「咁就辛苦晒喇～你去到碼頭嗰邊同個叫友哥講話係Today Coffee嚟拎咖啡豆就得㗎喇～」Owner又快刀斬亂麻咁～

『搵友哥就得㗎喇？』又唔使單又唔使俾錢㗎？

「係吖～個碼頭佢管嘅～所有攞貨嘅都係搵佢就得㗎喇～」Owner又簡單交代～

『哦...好好...』管碼頭嘅？

「人工方面...」Owner諗咗一諗，「五十...五十O唔OK先？」

『哦...OK...OK...』五十蚊...好過冇啦...

「就咁話喇～你最好喺...」Owner再諗一諗，「十二點前返到嚟啦～」

『哦...好...好...』十二點前...而家都係七點左右...仲有大把時間啦～

「咁辛苦晒你喇～一陣見啦～拜～」

『嗯～一陣見～拜～』

收完線望望部電話...又睇一次有冇啱接嘅委託...

都係冇...

好啦～食埋個早餐就洗埋啲嘢然後出發去黃金海岸拎咖啡豆啦～

快快手手飲埋最後一啖牛奶...然後又快快手手咁拎齊晒啲碟碟刀刀叉叉同兩隻杯去洗～

所有嘢都洗到乾乾淨淨之後，就換返套輕便裝...

我並冇打算要著緊身衫褲...更冇打算要帶裝備...

以我所知嘅黃金海岸...只係得啲MK仔...古惑仔...由唔同黑社會霸佔嘅地方...

烏合之眾...我諗根本就唔需要精神化都可以對付佢哋...

而且又唔一定要對付...避免同佢哋發生衝突就冇問題...

不竟...我都可以係一個普通市民～

更何況而家精神液咁寶貴...唔係執行委託都唔可以隨便用...

我唔可以依賴精神液...依賴精神化...

要以血肉之軀...保護自己...避開危險...

拎埋銀包鎖匙著埋件黑色大褸同對鞋之後...拎埋部電話喺手就出門口～

沿住幽暗嘅樓梯落樓...

“咔...咔...咔咔咔！啪！”一手推開壞壞地嘅爛鐵閘...

看看街上...仲有唔少學生喺街上行...

再望清楚啲...有男有女...有中學生...有小學生...

睇嚟今日都真係有啲早...

綽姿今次咁早就趕住出門口...搞咩呢？

我諗都唔會係關於SPIRIT嘅嘢啦～

我諗係...關於茵婷～

今晚出完

三句預告

我沿住馬路旁邊行...

茵婷同綽姿...

其實綽姿都唔係咁冷血姐...

你老味
紅van單程都500啦

今次仲唔大件事？

又係騙案吖

赤手空拳都搞得掂啦

雨姐一唔喺到就比owner壓價

飛揚根本唔知巿價

都係雨姐好

從來都係人哋定價

仲有波餅食

大波餅

行路啦黃金海岸咋嘛

好提議

都係搵笨啫
你話有綽姿一齊行就冇所謂啫

有綽姿一齊 去邊都係幸福

各位早晨
林奠真係厚顏無恥

上回講到綽姿都唔知有乜暴風雨來臨，淨係感覺到唔妥。
綽姿叫飛揚今日就Mon住個委託板，唔理係解放軍定國安局，殺唔殺人都好，見有高價就接咗先。
飛揚口講就好，心諗要殺人就一定唔接～
綽姿趕住返學！
飛揚目送綽姿出門後，就邊食埋個早餐邊碌碌有乜委託。
又真係得返愛港愛國啲平價委託咋喎。
就喺呢個時候，Owner打嚟問飛揚得唔得閒做送貨員。
飛揚䏬戈今日都係搵委託接，而且都係去黃金海岸拎貨姐，就答應咗Owner。
飛揚搞掂晒啲嘢又帶齊嘢（不過唔使帶裝備）就落樓。
看看街上...仲有唔少學生喺街上行...
再望清楚啲...有男有女...有中學生...有小學生...
睇嚟今日都真係有啲早...
綽姿今次咁早就趕住出門口...搞咩呢？
飛揚諗都唔會係關於SPIRIT嘅嘢啦～
應該係...關於茵婷～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我沿住馬路旁邊行...

茵婷同綽姿...

其實綽姿都唔係咁冷血姐...

其實...綽姿都好著緊茵婷呢個好姊妹吖～

其實...綽姿對茵婷嘅關心，唔似係扮出嚟～

就算真係扮，都一定有七分真～

其實...我都唔係跟錯綽姿～

應該話...好彩係跟綽姿～

再沿住馬路旁邊行多幾步...跟住幾個學生妹身後行多兩步...

『唔...應該點過去好呢？』其實我都仲未諗到要點過去黃金海岸好...

“吼～”係柴油發動嘅引擎聲...

我望向前方，正正就見到一架紅頂小巴由遠處飛緊過嚟！

林雪架紅Van...

“吼～吼！飃～”紅Van迎面咁同我擦身而過！

都係唔好搭紅Van喇...去到邊都係一樣價錢...咁鬼死貴...

唔好話Owner淨係俾得五十蚊人工我吖...SPIRIT嘅委託都唔係咁好做...

唔好嘥錢搭車喇...靠自己雙腳行過去罷啦～

係喎...講開委託...

我一邊行，一邊拎部電話出嚟...打返開個SPIRIT App...睇睇個委託板...

綽姿要我今日搵值得執行嘅委託接...我就邊行過去黃金海岸邊F5委託板啦～

一邊行一邊F5個委託板...

「做晒功課未吖？」

又喺幾個中學學生妹身邊行...

「今日個Quiz都未溫吖...」

又同幾個中學學生妹擦身而過...

「行快啲啦～行快啲啦～再唔行快啲就遲到㗎喇～」

又有幾個小學小妹妹喺身邊跑過...

「後面好似有人跟住我哋咁嘅...」

又跟喺幾個初中學生妹身後行...

「好似都跟咗一段路喇...」

一路行...

「睇佢好似扮晒望住部電話咁...」

望住個委託板一路行...

「係唔係偷拍緊我哋㗎...」

係咁F5住個委託板咁行...

「街上唔見晒班西貢獻命...就多咗啲變態怪叔叔...」

我行多兩步...差唔多行到要橫過馬路之前...望一望返前面...

前面正正就有三個初中學生妹...企喺馬路旁邊...拎轉頭...一面嫌棄咁冷眼打量住我...

呃...係唔係有啲咩誤會？

呃...都係唔好理...行快兩步超前嗰三個初中學生妹...橫過馬路...

「被發現就急急腳走...」

「都好啦...好過繼續跟住我哋啦...」

「係囉係囉...偷拍都算啦...最怕都係跟住喺我哋身後唔知會對我哋點...」

我都係急急腳咁行快多幾步...免得俾人誤會啦...

不過講開又講...又真係唔覺眼...應該話...直頭冇見過...

西貢獻命...

一路上除咗話F5住個委託板，我都有留意住啲學生妹...唔係唔係！

我係有留意住附近有冇專捉學生妹嘅西貢獻命出現！

之但係行咗咁耐...就連想搵個頭光佬睇睇都冇...

身邊又好...公園又好...橫街窄巷都好...

而馬路上想搵架白色輕型貨車睇睇都冇...

“吱～飃～”就只有一兩架中型貨車駛過...

真係奇怪...

我一直帶住呢個奇怪嘅心...一直行...又F5住個委託板...留意住四周...

「快啲啦快啲啦～就遲到喇！」

身邊都仲係有唔少學生妹跑住咁趕返學...

「跑快啲啦！跑快啲啦！唔等你㗎喇！」

高中初中小學都有...

有咁多小白兔喺街上跑嚟跑去...西貢獻命竟然會錯過呢個大好機會？

點會咁㗎？明明就係捉學生妹嘅大好時機啦！

唔係我份人夠君子嘅話，我都想捉個小妹妹入草叢慢慢玩！

點解會咁㗎呢？

西貢獻命班仆街去晒邊呢？

雖然早幾日喺街上都見少咗班仆街...就算見到都係瑟瑟縮縮咁...冇晒霸氣咁...

真係好奇怪...

真係好有...暴風雨前夕嘅感覺...

繼續行...帶住暴風雨前夕嘅感覺行過咗三聖...

學生都差唔多返晒學...四周就只係...公公婆婆...叔叔嬸嬸...

仲係唔見...半個光頭佬都見唔到...

而我手上部電話...都係冇...半個由政府、解放軍甚至係國安局放出嘅委託都冇...

咁...西貢獻命㗎呢？

我沿住破爛殘舊嘅海濱長廊行...尋搜西貢獻命嘅委託...

『都係冇...』

點解會咁㗎呢？又由幾時開始㗎呢？

唔通真係由上次...逆行者盯上西貢獻命之後？

西貢獻命真係咁怕逆行者佢哋？

除咗唔敢同佢哋正面衝突...就連搵我哋幫手對抗逆行者都唔敢？

或者...或者都真係...

始於...西貢獻命應該好了解逆行者...

話唔定比起我哋SPIRIT...更加了解逆行者...

一路繼續行...又繼續F5...

『全部都係愛港愛國嘅平價委託...』全部都唔過20 Sil...真係接唔落手喎...

行多幾步...又行到嚟“別墅”...

別墅門口又係企咗兩三個金毛MK仔...食住煙咁眼超超...

我就唔理佢哋咁多...繼續望住部電話咁行...

行過班金毛MK仔身邊之時...又偷偷望一望佢哋...腰間都攝咗支手槍...

攝得咁鬼柒...鬼唔望走火射爆你碌鳩...

至於別墅裡面咩情況？就真係睇唔清楚喇...

算啦～暫時都係唔好理咁多～搞掂手頭上啲嘢先啦～

繼續沿住馬路旁邊邊行邊F5...

然後...好快就差唔多嚟到...黃金海岸...

而我離遠就望到...黃金海岸嘅入口...好似企咗幾個...金毛MK仔...

我再慢慢咁行近少少...再行近多少少...望清楚少少...

呢四五個金毛MK仔好似...企喺度...做守衛？

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 03

Lock返部電話...袋返好...再行近啲...再睇清楚啲...

企喺入口嗰幾個金毛MK仔都察覺到我越行越近...望咗過嚟...

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 02 Upload上Facebook同紙言

又會咁啱有守衛
定係
又會咁啱有守衛先叫飛揚去拎貨

一定有古怪

我仲估緊Spirit點解會無任出
特殊區無任可以理解
但成個大環境都無又真係好奇

btw 期待揭曉逆行者能力既章節

暴風雨前夕
喺揭曉之前 不如又集思廣益

集思我ok
我先 唔知點解我硬係覺得似某漫畫嘅仙人化

我仲有d其他諗法，不過覺得呢個比較有趣

好多漫畫都有類似 但又唔同嘅情況㗎喎

又集思廣益吓

孤兒

有時間都想睇返
不過起碼寫完呢個故先

早
大家記得用不推文回覆啊

妹妹仔早
power off巴提過 其實應響不大

各位早晨
今日冇人嘅

我係度

返工多唔多嘢做

扮工
連登又有時上唔到

放工
我不是機械人

7點中環要人

美國國旗準備

上回講到飛揚覺得綽姿同茵婷嘅姊妹情係真嘅～
其實綽姿都唔係咁冷血姐～
其實好彩飛揚係跟綽姿姐～
飛揚打算行過去黃金海岸～（林雪食水太深喇！）
飛揚就一邊F5委託板，睇有乜值得接嘅委託，一邊同一大班學生妹一齊行～擦身而過～
仲俾初中學生妹誤會係怪叔叔添～
飛揚都係行快幾步...遠離學生妹...
去到三聖，一路上都唔見有西貢獻命出現。
真係好似暴風雨前夕...
點解會咁㗎呢？係唔係因為俾逆行者盯上？
睇嚟西貢獻命真係好怕逆行者...
都係嘅...西貢獻命...應該比飛揚更了解逆行者...
飛揚繼續一邊F5委託板一邊行...
行多幾步...又行到嚟“別墅”...
別墅門口又係企咗兩三個金毛MK仔...食住煙咁眼超超...
飛揚就唔理佢哋咁多...繼續望住部電話咁行...
然後...好快就差唔多嚟到...黃金海岸...
而飛揚離遠就望到...黃金海岸嘅入口...好似企咗幾個...金毛MK仔...
飛揚再慢慢咁行近少少...再行近多少少...望清楚少少...
呢四五個金毛MK仔好似...企喺度...做守衛？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 03

Lock返部電話...袋返好...再行近啲...再睇清楚啲...

企喺入口嗰幾個金毛MK仔都察覺到我越行越近...望咗過嚟...

我又再望清楚...當我差唔多行到去班金毛MK仔面前...我見到佢哋身後...好似有...路障？

「喂！入去吖？」其中一個金毛MK仔截停咗我，指指佢身後嘅黃金海岸。

『係吖係吖...』睇嚟真係...

企喺出面就有四五個金毛MK仔...

然後又有路障欄住條路...

再入少少又有六七個金毛MK仔喺度食緊煙...吹緊水...

加加埋埋都十一二個人守住...使唔使咁誇張吖？

最大問題嘅都係...上兩次過嚟...都冇人守又冇路障...可以話係出入自如...

點解而家又會...

「入去做咩吖？」條金毛MK仔揭開件大褸！叉住條腰！

『我...我入去碼頭嗰邊拎貨嘅...』我驟眼一望...就望到條金毛MK仔腰間插咗把手槍...

唔止佢一個...我仲留意到隔離嗰個...仲有後面嗰兩個金毛MK仔嘅腰間都係插咗把手槍...

「拎貨？拎咩貨吖？」條金毛MK仔打量住我咁行近我身邊。

『拎咖啡豆...』屌又使唔使問得咁清楚吖？

「拎咖啡豆？搜咗身先！」條金毛MK仔就推我埋燈柱。

我雙手撳住條燈柱...擘大對腳...

搜身？使唔使咁誇張吖？

因為咩事搞到咁緊張吖？

係咯...點解黃金海岸又會突然變得咁緊張？

唔通係因為...

兩個金毛MK仔就企喺我身邊𥄫實我...

身後條金毛MK仔就由我對腳一直向上搜...

都真係搜得好仔細...連袋底都搜埋...

又真係估唔到條金毛MK仔都幾專業㗎喎...唔講仲以為係警犬...

不過又好彩冇帶裝備喺身～唔係嘅話又要諗藉口解釋～麻煩到嘔～

條金毛MK仔由我嘅褸袋拎咗部電話出嚟，望咗幾眼：「解鎖！」

『哦...』我就右手拎住部電話...望一眼...解鎖...

條金毛MK仔立即搶咗我手上部電話！又碌又撳又睇！

有乜好睇吖？用右手解鎖嘅話，就只係一部普通嘅電話～

條金毛MK仔又真係碌到冇嘢好碌，睇到冇嘢好睇咁，好快就隊返部電話俾我：「入去啦！」

『哦...唔該...』都話咗冇嘢睇㗎啦～

我都大無私樣咁行過路障～同幾個金毛MK仔擦身而過～

一路行...向住碼頭向方行去過...又偷偷回頭望幾望...

我望到就連入嚟嘅貨車...都要停喺路障前...兩個金毛MK仔仲會走上車搜查...

睇嚟真係好緊張咁喎...

唔通真係因為...我哋？

我繼續向住碼頭方向行...一路上都遇到唔少金毛MK仔喺度巡緊...

兩三個一Team嘅又有...四五個一Team嘅又有...

路旁同出入口又企咗幾個金毛MK仔把守又好...睇水又好...

個個唔係食住煙左望右望...就係吹住水咁左望右望...

而一路上都仲係有幾個平民百姓喺身邊經過...

再望遠少少...市集嗰邊都有人開緊檔...

或者而家都仲係時間尚早嘅關係，唔算有太多人...但總算係正常運作...

只係提高咗戒備...

而有一點值得注意嘅就係，雖然提高咗戒備，但戒備嘅人仍然係由黑社會擔任...而唔係西貢獻命...

睇嚟...黃金海岸真係交晒俾班黑社會？

定係仲有...其他原因？

我一路喺心底裡盤算住...一路向住碼頭方向行...

“飃～灑～”好快就俾我行到碼頭。

望望個碼頭，有唔少工人喺度搬緊貨...

一箱又一箱...大大細細都有...

又有一包二包...大包細包都有...

仲一隻停泊喺碼頭嘅白色船...有唔少工人正上落貨...

當然就唔少得啲金毛MK仔...

成個碼頭都真係有唔少金毛MK仔喺度食住煙傾緊計...又睇緊水咁...

而我就要搵咗“友哥”先～

咁大個碼頭...邊個先係友哥吖？

我行多幾步...望多幾眼...

Owner講得出個碼頭係友哥管嘅話...似係大粒啲嘅...應該會係...

我行多幾步...就見到個大大隻隻...黑黑實實...拎住塊板...好似喺度點緊貨咁...

我就行埋去...行近呢個男人身邊：『友哥？』

「哦？係吖...」友哥望咗我一眼，又繼續點貨，「攞貨吖？」

『係吖係吖...Today Coffee嚟拎咖啡豆㗎～』又真係一搵就俾我搵到～睇嚟我真係進步咗唔少～

「哦？」友哥就打量住我，「杜生話有個呆呆地嘅𡃁仔嚟拎豆...就係你吖？都似啦...」

『呃...係吖係吖...』咩呆呆地吖？我都唔知幾醒目！

「等等啦...葉仔！喺嗰邊拎箱咖啡豆嚟！」友哥對住個𡃁仔指指遠處...碼頭旁邊...幾箱木箱，「今朝第一船嗰批貨㗎！」

「得得！我知邊箱喇！」個𡃁仔就向住遠處...放喺碼頭旁邊嗰幾箱木箱行過去。

『呃...係呢...點解好似...多咗咁多人巡咁嘅？』趁有時間...打聽一下先～

「嗯？」友哥又一邊點貨，「幾日前有個黃傘嘅人潛咗入嚟吖嘛...」

『黃傘嘅人？』係...嗰個“逆行者”？！

「嗯...呢度唔歡迎黃傘㗎...其實好多地方都唔歡迎佢哋...」友哥繼續點貨...又擰擰頭。

原來係...黃傘...

「結果有“人”捉走咗佢啦...」友哥講個“人”嘅時候語氣特別重...

友哥所指嘅“人”...係我同綽姿...

「為免再俾黃傘嘅人潛入嚟...咪加強守備囉...你啲豆吖...」友哥指指個𡃁仔手上箱咖啡豆。

『唔該...』我接過𡃁仔手上箱咖啡豆...好彩今次唔算好大箱...又唔係太重姐...

「唔送喇...」友哥向個𡃁仔指指面前幾箱木箱，「同我抬呢嚟箱過去嗰邊...」

總算又俾我打聽到啲嘢...

原來...唔關我哋事...係關黃傘事...

正當我拎住箱咖啡豆，想轉身離開之時...

「飛揚？」背後傳嚟一把穩重嘅男仔聲...

我回頭一望...正正就望到有一個身影...喺正我背後...

我再望清楚啲...呢個身影係...

『日...日倫？』

今晚出完

三句預告

喺正我面前嘅...正正就係...著住黑色大褸...一面穩重嘅日倫...

「又會咁啱嘅？」日倫望望四周一眼，再帶住微笑望住我。

『哦...係吖係吖～我嚟拎貨咋嘛～係呢又會咁啱喺度撞到你嘅？』日倫...應該唔係喺特殊區...應該係喺出面落腳㗎喎...

一齊去感恩美國喇

amazon買嘢✅
twitter任務✅
唱國歌✅

日倫同梓翹老是常出現

有古惑

Black Friday

又會咁啱嘅

唔簡單

話說我儲咗成個月嘅文一次過睇真係好爽

不過始終都係覺得推進快少少會令成個故更加緊湊

而家live真係好吊癮

我嘅死症嚟
開頭寫可以節奏快
但寫寫吓因為千絲萬縷 要逐一安排同交代
就算冇重複 都要用上好多編幅
再加上我又想繼續刻畫多啲故中嘅環境 個代入感可以再大啲
結果就越寫越長
我一直都好努力改善㗎喇

hi 好耐冇見

暴風雨前夕～
個暴風雨應該關飛揚事

大模斯樣

每日出多啲咪得

唔係好耐咋嘛

度日如年，一日三秋

都唔係缺點嚟嘅 雖然感覺推進慢咗 但係的確真係容易啲代入主角

你成日用呢個腦魔icon係咪有咩原因

之前睇隔離「追女仔」po 個作者成日用

未打完出咗

屌
嗰時成班人互屌

沙sir警棍嗰邊係咁用呢兩隻腦魔
之後其他派系嗰啲係咁屌柒佢哋

歡迎歸來

飛揚有咁大影響力

謝校對

白頭髮都出圭

兩三日

咁吖咁吖 所以多啲上嚟喇

內容重要 故事嘅世界都同樣重要

好強嘅摩擦力

觀察入微

有派系㗎咩

有㗎
有啲鍾意袁澧林做原型嘅嗰條囡
有啲就鍾意另一條囡
同黑鬼搞gay嘅又有

想知啲精神液係咪用啲少女做原料

袁澧林其實好正 點知俾沙Sir食過
唉 只可以信冇扑過嘢啦

會係點做法

煎皮拆骨
蒸餾成精華

咁恐怖
有冇啲更好嘅方法

我信冇㗎

各位早晨
食用油=汽油彈

叫春
好想有姐姐抱抱
人妻同獵食者除外

叫春
好想有妹妹攬攬
人妻同獵食者除外

叫春
好想有姐姐同妹妹攬攬
人妻同獵食者除外

好貪心㗎

上回講到飛揚見到黃金海岸入口有金毛MK仔守住。
再行近啲...仲見到有路障添！
搞咩吖？
飛揚想行入去，都要被截查搜身。
搜咪搜囉～反正都冇帶裝備～
由腳搜到上頭，再睇埋電話之後，就放飛揚入去。
飛揚偷偷回頭望，連駛入嚟嘅車輛都要搜。
搞咩咁緊張吖？之前都唔係咁嘅...唔通係為因...飛揚同綽姿...
去到碼頭搵到友哥，順便打聽一下...
原來係因為之前有黃傘嘅人潛咗入嚟！
係上次嗰個...逆行者！
原來而家香港冇乜邊度歡迎黃傘...所以而家呢度都提高戒備囉！
原來唔係因為飛揚同綽姿...係黃傘...
正當飛揚拎住箱咖啡豆，想轉身離開之時...
「飛揚？」背後傳嚟一把穩重嘅男仔聲...
飛揚回頭一望...正正就望到有一個身影...喺正佢背後...
飛揚再望清楚啲...呢個身影係...
『日...日倫？』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

喺正我面前嘅...正正就係...著住黑色大褸...一面穩重嘅日倫...

「又會咁啱嘅？」日倫望望四周一眼，再帶住微笑望住我。

『哦...係吖係吖～我嚟拎貨咋嘛～係呢又會咁啱喺度撞到你嘅？』日倫...應該唔係喺特殊區...應該係喺出面落腳㗎喎...

「我想入嚟睇睇...」日倫再望望班工人上落貨，「得唔得閒？邊行邊講？」

『哦...好好...』我諗都算得閒嘅...反正Owner都係叫我十二點前返去姐。

我就跟住日倫身邊，行出碼頭。

一直行...向住...市集嗰邊嘅方向一直行。

日倫邊行又邊望望四周，再望望我手上箱咖啡豆：「幫Today Coffee拎㗎？」

『呃...係吖係吖～見得閒咪幫佢哋做跑腿囉...』嘩...佢咁都知係幫Today Coffee拎嘅？

我望一望個箱面...一塊木板咁...上面乜都冇印...

「哦～我係聞到有咖啡豆味，所以估係Today Coffee～」日倫帶住微笑點點頭，又隨便咁望一眼四周。

『哦～』原來係聞到...

其實係唔係我鼻塞呢？我又真係聞唔到有咖啡豆味...

係真係要勁大力索...好用心咁留意...先聞到啲啲咖啡豆味咁囉...

「佢哋唔夠人用咩？又會搵你過嚟拎嘅？」日倫打量住箱咖啡豆。

『人就應該啱啱好夠嘅～之但係呢...嗰個輝哥成日扮舊患復發偷懶㗎～咁雨姐口硬心軟咁去照顧佢～咪得返Owner一個睇舖囉～咁冇人去拎，我咪幫手拎囉～』啱吖啱吖～雨姐就係口硬心軟嘅女人仔～

「舊患復發...」日倫諗咗一諗，「咁應該都幾嚴重...」

『九成係扮㗎啦～不過唔好話...我都真係見過一次...輝哥標晒冷汗...又面青青咁...』或者...都總有一成係真嘅...

「嗯...」日倫點一點頭，又帶住微笑打量住我，「咁你有人工收㗎嘛？」

『都算有嘅～五十蚊囉～』真係好唔化算...

「哈哈～好過冇啦～」日倫笑一笑，又望一眼喺身邊駛過嘅貨車。

『哈哈～都係嘅...』我都望住架貨車駛過之後，『係呢...你...咁早就入咗嚟嘅？』

「係吖...」日倫望一眼四周，「諗住早啲入嚟調查...搜集情報...睇睇有冇特別...點知就見到呢度守衛森嚴咁...」

『嗯...都係吖...係而家我哋行緊呢段路冇乜人咋...頭先一路上都有勁多金毛MK仔巡嚟巡去咁...』真係喎...係呢段路先唔見有金毛MK仔咋喎...

「個個都有槍喺身添。」日倫點點頭。

『係吖係吖！你都有留意到吖？』我睜大對眼咁睇望日倫！

「嗯...雖然只係手槍...」日倫諗一諗，「或者呢邊始終都係特殊區...不過頭先入嚟嘅時候，喺入口就已經要搜身...係麻煩啲。」

『係吖係吖...連入嚟嘅貨車都會上車搜㗎...係喎！咁你身上嘅裝備咪...』我都未講完要講嘅說話...

「我離遠見到企咗咁多人喺入口...仲有架貨車被人搜緊，就將啲裝備收喺草叢。」就被日倫打斷。

『哦～』日倫真係好鬼醒...

「一個小小嘅海岸...都要咁緊張...」日倫望住遠方嘅市集。

『因為之前有黃傘嘅人潛咗入嚟喎...呢邊係唔歡迎黃傘嘅...』我都望住遠方嘅市集...

好似仲係唔算有太多人擺檔...

「香港都冇乜邊個地方係歡迎黃傘...」日倫諗一諗，點點頭，「或者就只有天門...」

『天門吖？』我都諗一諗，『都啱嘅...話唔定黃傘同天門真係有關係...』

「嗯？」日倫打量住我。

『潛入嚟嗰個黃傘...係逆行者...』嗰個灰色頭髮...有粒楊丞琳痣嘅靚女...原來係逆行者...真係呃晒...

「嗯...咁就應該係喇...」日倫點點頭。

『黃傘好似被愛港愛國打壓得好勁呢～唔投靠天門都唔掂～』成個委託板都係愛港愛國對付黃傘嘅委託...

萬一真係有行者接...黃傘佢哋就真係好唔得閒...

「天門都需要出面嘅人幫手。」日倫又點點頭。

『吓？天門都要人幫手㗎咩？』逆行者咁鬼勁...淨係單憑佢哋自己，冇嘢搞唔掂啦！

「始終都係...」日倫又諗一諗，「特殊區以外...」

係特殊區以外...就要人幫手？

其實我又真係唔係好明...但見日倫冇講落去，我又唔係咁好意思問...

無謂俾人覺得我係問題寶寶啦～

沿住馬路旁邊行多幾步，又開始見到有金毛MK仔喺路邊食緊煙...

又有幾個食住煙嘅金毛MK仔巡緊...

唔使幾耐，我哋就行到過嚟市集。

『睇嚟真係仲有啲早...唔係有好多攤檔做生意...』其實連客人都唔多...

而家嘅黃金蒙馬特都係得幾檔喺度擺賣...

仲有幾檔喺度執緊...整理緊...

而遊客呢？可以話淨係得我同日倫...

而最多嘅都係...金毛MK仔...

啲金毛MK仔都係一樣啦...喺唔同嘅角落路邊樓梯旁食住煙咁周圍望...

有唔少仲望咗過嚟...打量住我同日倫...

日倫就好似唔多在乎咁，行上樓梯。

我都跟住喺日倫身邊行，行到上平台。

日倫又隨便咁望一眼四周：「不如搵個地方邊食邊傾好唔好？」

『都好吖...之但係呢度好似...冇乜地方...食嘢...』平台之上...就只有...

「嗰度咪有嘢食囉～」日倫指住...酒吧！

冇錯喇！平台之上...就只有呢間酒吧！

『嗰間酒吧唔安全！上次就係喺嗰間酒吧捉嗰個逆行者㗎！』真係好鬼危險！

「哈哈～而家呢區仲有邊度安全㗎～」日倫笑笑口，擰擰頭，就向住酒吧方向行過去。

講就係咁講姐...之但係...明知山有虎...又何必偏向虎山行呢？

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 04

日倫拉開門，我就跟住佢行入酒吧。

一行入酒吧，就見到坐咗唔少...黑社會...

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 03 Upload上Facebook同紙言

姐姐=葉劉 妹妹=林鄭

亂講嘢嘅下場

立即墜機

人妻同獵食者除外

求心理陰影面積

以後唔敢喇

你又啱喎 果然係高才鳩 臨危不亂

各位早晨
好凍

今朝仲凍

今朝凍醒過 然後半睡半醒

Amazon 買野俾海關清左一星期關

你買乜
我22號order 23號ship 27號朝早送到
同priority差唔多快
不過係順豐

你買咩呢

順豐越做越閪

條友打電話嚟叫我自己落樓下搵佢

成日都係咁
仲好多時明明係送上門 但就水鳩你去自取

廢腸肯定係買cp書

邊有錢買嘢

十年唔上水嘅人依家上水

終於live咗碌到手軟, 唔夠喉呀

你唔似窮

所以都係去順便智能櫃度攞

咪盞等多一日
有時冇空位仲要等

去咗邊度食女

儲咗咁耐一次過睇都唔夠喉

我好多年都冇買過嘢
衫都係來木來去去著兩三件黑色
冬天得兩件黑色褸

都係要自己行過去

成日冇空位

好彩我冇錢買嘢

最好笑係一張單佢分兩批送
一批有扣一批無

早早

晨

iphone SE2

我都想買

算好彩定唔好彩

獨鍾早

hi

錢吖錢吖

11其實唔錯

其實11都幾好
不過pro更好

一起身覺得好凍

各位早晨
好凍吖 間屋勁凍吖

我好熱

你搞咩嚟

我喺海洋公園

單手用唔到

罐同罩分開

好曬

你隻手細

咁慄日係扣邊件

報個平安

平安歸來就要好好休息

聽日仲有take home test

加油

都係幫人買 果幾個唔好彩😂

算好啦 唔係兩批扣晒

俾你早幾秒

你哋兩個都好早

各仆早晨
越嚟越凍

凍到字都打錯

凍到個感應感覺唔到隻手指有生命

唔好凍死

我呢啲真係十足十粵劇嗰啲凍死街頭嘅痛鬼書生

揚

又打錯字添
窮鬼書生
又或者子華神嗰句：「當乜野人都唔搵我做野我就知道，我係一個偉大嘅藝術家，在生嘅時候唔會獲得應有嘅尊重，唔止咁，我重偉大過偉大嘅藝術家，因為我知道，我死後都不會受尊重。」

又到咗老尷時間
係唔係應該開新po先出文呢

點好呢點好喇
差成22個先1001
推唔推好呢

好似都係開定post會好啲

推爆佢

三連推

有你幫手 咁就快好多喇

新Post已開

推